[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區(75)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第七周賽程：

2017-11-17 - 20:00 - 東方XX vs XX南區 @旺角大球場 (OnTV直播)
2017-11-18 - 14:30 - R&F畜力 vs 理文 @廣州燕子崗體育場 (廣競直播)
2017-11-19 - 14:30 - 夢想FC vs 標準流浪 @青衣運動場 (OnTV直播)
2017-11-19 - 17:30 - 陽光元朗 vs 傑志 @元朗大球場
2017-11-20 - 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

高級組銀牌四強：

2017-12-24 15:00 傑志 vs 陽光元朗 旺角大球場 $80, $30
2017-12-25 15:00 南區 vs 東方 旺角大球場 $80, $30

外國球員一定父母雙亡冇親戚失業都有宿舍同唔使食飯
只要喺香港入籍親戚會變窮

留名睇繼續吹
畫家因為入籍香港所以兩個呀哥一個冇咗英國醫生牌一個冇咗美國律師牌
畫家親戚唔止唔窮直情係有米
金祖老婆Maiana日日落cafe放狗夜晚落酒吧真係好撚窮

香港隊：

友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場 20:00

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

香港隊亞青盃外圍賽 (U19)
日期 對手（賽會制／由越南主辦）
2017-11-06 vs 🇰🇵北韓 19:00

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

#KimOut

香港代表隊早前公佈於 2017 年 11 月 9 日主場與巴林進行國際友誼賽，以 及 11 月 14 日於主場對黎巴嫩的第五場亞洲盃外圍賽最後一圈賽事的初選名單和球隊時間表，球隊現在公佈二十三人決選名單:

守門員
謝家榮 (夢想FC)、葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)

後衛
徐宏傑 (標準流浪)、李毅凱(香港飛馬)、丹 尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、羅拔圖 (R&F 富力)、羅 素 (和富大埔)

中場
鞠盈智、徐德帥 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯 (傑志)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒
鄭展龍 (夢想FC)、羅港威、麥 基 (東方龍獅)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、佐 廸 (理文)

2018亞洲足協19歲以下錦標賽外圍賽 – 香港十八歲以下代表隊決選名單公佈

守門員
李思進 (自由人足球會)、蔡子濤 (冠忠南區)、黃梓豪 (傑志)

後衛
林衍廷 (夢想FC)、張俊軒、袁世傑、翁煦濤 (愉園) 、陳嘉成、周衍丞 (傑志)、潘沛軒 (南華)、程詩竣、楊樂恒

中場
吳子聰 (愉園)、陳凱柏 (冠忠南區)、鄭子森 (理文)、張高翔、葛浚浠、潘敬知

前鋒
朱偉鈞 (夢想FC)、黃智康 (愉園)、孫銘謙 (凱景)、李鍶泓 (陽光元朗)、楊弌容

ViuTVsix96將直播香港隊11月份兩場賽事

09/11 19:57 國際足球友誼賽 - 香港 對 巴林
14/11 19:57 2019亞洲盃外圍賽 - 香港 對 黎巴嫩

#kimout

鄭展龍 謝家榮

為咗龍仔奉獻自己條撚 高尚情操

金帥續稱，2011年出任香港足總青訓教練時已留意到謝家榮，一直深信該球員有潛力在未來挑戰前輩葉鴻輝。

港足此前都以亞盃外前的熱身賽鍛練年輕港腳，但接下來對巴林就會較為重視，因之後亞盃外對黎巴嫩非常重要，金帥擬對巴林一役用45至60分鐘試陣及測試戰術，如此一來年輕球員上陣的機會將比之前較少。

kim out

屌 睇唔到呢到開左個新post
有冇得del返我果個

龍仔港隊入波
有冇機會破最年輕入球紀錄

金毅凱

踢到成pat屎咁都入到

屌你老母又冇高梵

上場其實踢得好廢
不過打黎巴嫩冇左佢搶到分機會大減
條友真係靠唔住 要人果陣就玩失踪

【港超聯】富力球迷籲港超發展南派足球：不應固步自封
體路NOVEMBER 5, 2017

【體路廣州直擊】被譽為廣州足球聖地的燕子崗體育場，今季首次納入港超聯比賽場地，香港球圈及球迷間有不少反對聲音，《體路》今日賽前特別訪問了廣州球迷，大家不妨聽聽外界點睇。

燕子崗是廣州其中一個古老場地，由於硬件及配套落後，近年一直只舉行青少年及地區比賽，今日富力首度主場出師，獲得868名球迷入場見證，當中大部份為主隊球迷。身為富力球迷會成員的「維記」，坦言期待這場港超比賽已久：「雖然球會負責我們門票，但球迷會上千人，要申請入場也不是易事。香港地方這麼細，能夠聯合廣州大灣區發展南派足球，其實有深層意義。」

由富力成立便追隨至今的「維記」續說：「副董事長黃盛華曾說過，恒大的組軍方針是全中國好手配合外援，富力則是打造一支真真正正的廣州球隊，目標是2億位講粵語的球迷。港超正好作為整個體系的延伸，由青少年、中學、大學各級梯隊開始發展，之後派二隊來香港，到成人隊戰中超，就是球會的發展方向。」

「維記」又表示，作為球迷一份子，當然支持富力將主場搬到國內：「球迷最緊要有波睇，中超剛剛收咧，港超正好填補這個空榴，能夠全年有波睇，何試問怎會拒絕？」他深信足總今次安排可達到雙贏局面：「港超就算發展怎樣好，都只是一小撮人去玩，我認為不應該固步自封，應該走出去，開放接納更加外來球隊參與一就算恒大來港超的也支持。這樣你就會發展得更好，然後大家一齊好。」

中港兩地矛盾日增，恒大上季亞冠作客旺角場時，曾與東方擁躉互相粗言問候，但在富力球迷心目中，球場是結交朋友的地方。「其實我們睇波只求開心，有時隨球迷會遠征，球場上敵對的人，完場後一樣可以食飯飲酒。香港球迷上來，得閒也可以搵我飲茶！」

文森特廣州直擊

屎眼都要俾你屌埋
然後仲要同你講好正架，又舒服又唔會大肚，大家都開心

去咗美國，但無傳媒報導咩原因

lm

要挑戰中國輝最緊要係過到黑哨嗰關
你俾人隔山打牛球證就當無到
中國輝俾人隔山打牛就有明星雞保佑跌完起番身仲可以霸氣屌人老母

人哋個名叫維記梗係鍾意扑嘢啦

是鳩爛但啦 第三龍選黎咪得個操字

中場雖然冇鬼 不過都會用鳩祖打

咪撚再要ww拉到去中圈附近攞波
廢金

有兩個post

英雄
列斯奧 艾里奧 羅拔圖
金麥基 樂仔 黃洋 丹尼
黃威
佐迪 艾力士

贏到黎巴嫩？

香港足球代表隊主教練金判坤（Kim sir）昨日公佈友賽對巴林及亞盃外對黎巴嫩的23人決選名單，「夢想雙子」謝家榮和鄭展龍同告入選。
Kim sir指部份球員落選是因為受傷或家庭的原因，而今次對黎巴嫩的賽事重要性高，故選人方面需要保持強陣，但亦同時希望給予年輕球員機會。對巴林的友賽，Kim sir會比以往的友賽用較多時間試陣，年輕球員上陣時間相對會減少。

Kim sir讚「倒地門將」

對於效力夢想FC，昨受傷倒地的小將謝家榮和鄭展龍能夠成功入選，Kim sir表示：「我在2007年成為香港青年隊教練的時候，99年出生的謝家榮已爭贏98年出生的球員任正選，我對他有很高的期望。鄭展龍就展示出進步良好，是今季其中一個於本地賽事表現最好的球員。」港足會於今日開操，周四主場友賽巴林，下周二的亞盃外迎戰黎巴嫩。
記者：禤家民

小傑仔

[url]
香港華人神射手mk國

留名

澳職攻略：甘巴爾掌帥印打落水狗西悉必「勝」 - 牽牛

今日澳職有甘巴爾

羅港威有得踢港隊我國反而冇
冇天理
廢kim私怨撚

張煒琪澳職第1球！

香港女足球員張煒琪登陸澳職後，繼續受布里斯班獅吼重用，昨日獅吼主場迎戰珀斯光輝，張煒琪以正選身份登場，雖然球隊最終輸1比4，不過張煒琪就為香港女足寫下歷史性一頁，取得澳職第1個入球！上半場尾段獅吼罰球攻勢中楣彈出，隊長普京漢妮補頂頭槌，結果省中張煒琪背脊彈入，澳職官方最終確定入球者為張煒琪，雖說帶點幸運成分，但對張煒琪來說，絕對是個好開始，希望她入球陸續有來！

港隊決選名單出爐 夢想FC兩小將入圍

香港代表隊昨晚公佈了本周四（11月9日）主場友賽對巴林、以及下周二（11月14日）迎戰黎巴嫩的亞洲盃外圍賽最後23人決選名單。當中名單最大驚喜可說是兩位未滿20歲的小將、一同效力夢想FC的鄭展龍與門將謝家榮雙雙入選。

Kim Sir：畀機會新一代
主教練「Kim Sir」金判坤直言如此決定是希望可多給新一代球員機會：「我會在對巴林的賽事60分鐘後，開始調入一些年輕球員，讓他們吸收經驗。老實說，鄭展龍是整個港超聯當中，表現最好的年輕球員，而我在執教青年軍時，已跟謝家榮合作過，知道他是一位具備優厚潛質的守門員。」不過「有入自然有出」，金判坤表示「老大哥」李志豪與陳肇麒，因傷未能入選名單，實在可惜。

《國歌法》本地實施康文署有份執法

全國人大常委會前日通過將內地《國歌法》列入香港及澳門的《基本法》附件三，港府表明會透過本地立法實施《國歌法》，民政事務局局長劉江華首次透露，在完成《國歌法》本地立法後，包括康文署等政府部門會進行執法工作；身為法律學者的立法會議員梁美芬預料，《國歌法》本地立法需時約一年，又建議可設定不同等級的罰則，包括警告及罰款等；另一方面，足總副主席貝鈞奇表明，若然《國歌法》本地立法後，足總無權執法，屆時職員會記錄球迷「噓國歌」行為並報警處理，並考慮以黑名單形式，拒絕「噓國歌」鬧事球迷再入場觀賞比賽。

民政局：是應有之義
隨着內地《國歌法》正式納入港澳《基本法》附件三，港府預告會透過合適的本地立法，以符合香港特區的憲制及法律制度方式把《國歌法》在香港特區實施。劉江華昨出席活動時指，港府早已表明會就《國歌法》進行本地立法，亦會進行諮詢，又強調《國歌法》在港實施的目標是尊重國歌、國家及民族，相信是應有之義，「至於詳細的情況怎樣做，必然在立法的過程中會體現到」。民政事務局其後接受傳媒查詢時補充，局長提及諮詢的意思是聽取市民意見。

要求立即補選CYK入港隊！

睇波捕獲戴偉浚講近況

昨日陽光元朗對東方龍獅一仗，有位「重量級觀眾」，就是現效力英甲球隊貝利的香港足球小將戴偉浚！這位人氣極盛的「香港之光」更與記者暢談近況！

記：現時正值球季期間，為甚麼會出現在香港？是否受了傷？
戴：也不是因為受傷問題，今次返港全因要領取成人身份證。

記：那麼你的傷勢如何？
戴：要休息多一兩周才可復操，但球隊現時在我的位置用上經驗較好球員，所以感覺都不太好。

記：為甚麼會入場看港超聯？
戴：想看看香港足球的水平。

記：那麼水平如何？
戴：我可否不回答這問題，謝謝！

記：今天入場是支持東方龍獅定陽光元朗？
戴：我9歲至12歲時是踢東方青年軍，是李健和一手把我帶大的，但元朗的姚浩明是我「大佬」，所以我選擇中立。

記：會否跟金判坤傾過入選港隊的可能性？
戴：沒有！我現時都在養傷中，不會談這些。

希望mk國成功外流東南亞，爭氣d

大膽啲，試下J3

佢無簽agent,巴古沙幫佢傾

望到呢句真係笑咗
想話屎波又唔係

卓輝國踢法似戴巴拿定基沙文

不予且評已經好侮辱性

有冇手足記得蕭亮係唔係踢過傑志
WIKI提都冇提過

印象中無

如果tsun dai唔係受傷，可以入港隊

oh
英甲

基奧先係踢過傑志，仲係神射手

佢站唔穩正選
係咪代表佢唔到英甲水平

贊B喺kannas ig story 被cap圖

睇落英甲踢法都幾唔啱佢

中華男足未來之星、效力英超水晶宮U18的「甜甜圈弟」沈子貴（Will Donkin），與中華男足在卡達會合，雖然是陣中年紀最小的球員，不過首次參與球隊訓練，出色的球技就讓總教練懷特（Gary J. White）留下深刻的印象。

「平常看起來是個小男生，不過上了場就變成一位勇士，氣勢不輸給任何人。」這是懷特給這位中華男足新成員的評價。首次投入中華男足訓練，沈子貴相當投入其中，每項訓練都要求自己做到位，青澀的外表下，藏著一顆不服輸的心。

「Donkin今天表現很好，有很多次好球，也有幾次漂亮的進球，是個非常具有潛力的好選手，即將對土庫曼的比賽有望上陣」懷特說道

第一次跟著中華男足訓練，沈子貴玩得很開心，適應上完全沒有問題，尤其中華男足的快節奏令他印象深刻，與英國較多的肢體碰撞感受大不相同，他也稱讚台灣選手技術很好。

沈子貴未滿17歲，父親是英國人，母親則為台灣人，雖然他還無法流利用中文對答，但能夠聽得懂簡單的中文，許多台灣選手都主動與他聊天，並透過「足球」共通語言，與隊友慢慢建立起默契，互相了解彼此，共同為中華男足努力。

痴漢

佢心諗大家心照啦，仲問

答好: 係勁你就唔會去英國踢啦 虛偽
答唔好: 未紅先驕 忘本
所以佢咁答係最聰明

答No comment 好識做

英冠以下都係高q大棍，硬橋硬馬，衝衝撞撞多

去德國呢d重技術多d既聯賽會好好多，不過到時就會唔夠日本仔技術好

有腦玩走位都夠做

咁答係最好
但唔係「我可否不回答這問題，謝謝！」咁答
咁同考公開試俾個U你差唔多
最好嘅唔答方法應該係「睇多幾場先答到你」

西班牙，葡萄牙呢啲都可以諗下

用外流兵＝佢地好串（例子：戴偉浚）
用入籍兵＝佢地冇代表性

講到尾就係本土班廢柴唔夠人踼

陸志豪我國呢啲係被金迫害
#KIMOUT

邊個近期勁廢金都係唔會選
例如上兩季子彈 上季季初左羅 主席
而家勁又唔選嘅有 我國 michael等等
廢/冇態又繼續入選 例如金井 基奧等等
去到人地冇態先選入去 明迫害人
#kimout

答睇多幾場先答到你

連登仔：即係平時冇睇開，睇唔起香港聯賽

睇嚟唔使旨意畫家會作客北韓

sure la

睇過佢一兩場直播
見到佢連波都控唔定
就算返黎香港 我肯定都唔會係特別超班

11 月 9 日旺角場與巴林進行國際友誼賽
11 月 14 日大球場對黎巴嫩的第五場亞洲盃外圍賽
轉自
守門員

謝家榮 (夢想FC)、葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)

後衛

徐宏傑 (標準流浪)、李毅凱(香港飛馬)、丹 尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、

羅拔圖 (R&F 富力)、羅 素 (和富大埔)

中場

鞠盈智、徐德帥 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯 (傑志)、

陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒

鄭展龍 (夢想FC)、羅港威、麥 基 (東方龍獅)、艾力士、辛 祖 (傑志)、

夏志明 (冠忠南區)、佐 廸 (理文)

ADVERTISEMENT

容許我簡單介紹港隊今次的友賽及外圍賽對手

巴林 - 係一個面積比香港細的中東國家，17 年的表現相當海鮮波，能主場5 比0 擊敗台灣，但作客卻反輸 1：2。於三月主場亦只能打和新加坡，但相信對港隊會係55波，尤其是Ismail Abdullatif，為巴林上陣111 場，攻入40球

圖片來源:

黎巴嫩 - 普遍球員速度快，但其實上一次港隊作客雖然輸0：2，但所失兩球都來自角球，港隊下半場亦有好幾次具威脅的組織攻門，所以希望今次主場防守角球時能保持集中，說不定今次在球迷打氣下，港隊能坐和望贏

英甲節奏快同唔夠嗰度啲人撞啫 佢都算痴腳喎 香港啲技術型球員應該無人有佢嘅體能速度對抗性

冇高梵，法圖C，btw有幾個新面孔

睇死tsun dai 踢唔掂英甲，俾貝利release之後番香港加盟東方
如果東方仲係港超嘅話
btw 歡迎cap圖bin c

黎巴嫩又有JDT球員，香港足球同佢哋幾有緣

發現Tsun Dai 開始多haters, 睇死佢又有

脱左歐，但有BC係歐洲仲可以唔使當非歐，
去其他歐洲聯賽落班應該唔難

人紅一定多haters

有冇其他人提供下 想修正返WIKI

波總是咪已放棄🇧🇭🇱🇧吹雞

又冇一萬派飛，仲有三日就有比賽都唔見網媒派飛活動 （除左白份）

唔可以咁多人入場

CC台係門口狗

又同cc台鬧完交返屋企發脾氣

派俾張融 高達賓 傅振中 李私煙 休班黑警 新界黑幫圍頭佬
入去打9打氣團班廢青

唔係，我開咗post試下用激將法引班友入場

屌咁要買$200入場

唔洗同小學雞一般見識

一句「土共人士把持足腫，入場都係益土共」
我唔明仲可以點激將法

英格蘭對德國巴西正價最平35鎊

所以真係好唔make sense

唔認為佢勁/唔睇好佢係歐洲有好發展 不等於 haters

Haters 應該係佢做乜都屌，做得好唔好都屌

#KimOut行動係呢2個禮拜將推至高峯

上面以為連登代表主流都已經夠痴線啦

不過本地波黎講又真係小眾玩意
而且外國搵食黎講本土臭朵又唔緊要

唔係喎，今次都有飛派喎，
有朋友做社工佢間 centre 已經派緊
反而今次少網媒派飛就真

記：那麼水平如何？
戴：我可否不回答這問題，謝謝！

派個啲穩陣，唔反動，易控制

有所思事既思路好難捉

姚浩明除左都係青年軍同佢有咩關係

條友成9日都話自己傷架啦，有比較怕當眾出醜，得行行企企，咪話傷囉

心諗，倒不如養精蓄銳集中火力踢自己隊飛馬，唔比人見到成季都無咩波入咁廢

但係你話三個月一日分三更不計成本起到海水化淡廠

陳7上次作客坡仔上半場算係迴光返照, 之後都有心無力

hk01都派飛, 不過要登記個人資料

不了

可能係呢d位俾人覺得寸
細路仔講野唔夠圓滑

仲要未必中，都cls

十年都唔俸一潤，佢呢幾季聯賽全年入左幾多球？只執雞符碌頭頂偶有波入

叫佢契媽幫佢轉行去娛樂圈算啦，咪阻撚住個港隊位，比其他人攞大賽經驗好過

浚仔係東仔所以嬲豬

大鳩頭又話東網會有得重溫返畜力全場，連精華都仲未有

答：自己年紀輕，資歷淺，自覺未有資格評論，但身為土生土長香港球員，絕對支持香港足球，亦相信香港足球水平會越來越好

浚仔，唔洗對呢到啲留言咁上心，如果你之前係話返港超加盟傑志，成班小傑仔已經奶緊你鞋底。

當佢識咁答，又會有人話有人教佢架啦

其實好多外國球會，係會有人敎d年輕球員如何面對傳媒，點樣去回答傳媒問題

佢應該一開始答支持港足 咁就冇下一條問題啦

佢應該一開始唔好講話想睇下水平如何

見Now tv Facebook 3/11開始玩緊，放係超聯比賽前出post真係無咩人會得閒理

true,浚仔係東仔(fans)

kim out

until next summer

主帥史杜高域觀戰 富力茅招挫夢想

「特權球隊」富力昨日在廣州燕子崗體育場上演的港超聯，上半場成功「乘人之危」，趁夢想門將謝家榮受傷倒地後，繼續進攻而先開紀錄，最終險勝2:1，取得連捷，而中超富力一隊主教練史杜高域更是此戰座上客，另有球迷在球場隔壁屋苑觀看免費比賽。

特約記者廣州直擊

富力對夢想FC的首場境外港超聯，昨日在燕子崗體育場舉行，吸引近900名球迷到場，大部份是中超富力的球迷到場，支持這支附屬於富力的二隊，而數百人賽前唱歌拍掌打氣，聲勢自然壓過昨晨北上的數十位夢想FC球迷。剛帶富力踢罷中超的教練史杜高域昨日獲邀到場，與富力高層同場觀戰。

首次主場出擊報捷
雖然富力有主場之助，但大部份時間受壓，開賽僅一分鐘便差點失守，夢想FC前鋒拿祖禁區射空門未能命中目標。之後，夢想FC主導賽事，前鋒祖亞昆施射與雷文迪頭槌攻門都未能取得入球。26分鐘，富力長傳進攻，夢想FC門將謝家榮出迎時與守衞黃志聰相撞倒地，皮球落在富力中場陳富海腳下，他見夢想門將謝家榮不在位，即笠射入空門，夢想幾名西班牙外援不忿與富力球員理論，但球證未有察覺門將受傷，富力亦靠這球領先半場。

易邊後10分鐘，夢想FC由鄭展龍交雷文迪窄位建功，追成1:1。60分鐘，富力進攻，負傷上陣的伊達傳交基奧雲尼頂入成2:1。夢想FC後備上陣的雷斯在完場前推順到禁區邊射地波，又被富力門將周煜辰救出。

富力教練死撐無問題
補時階段，夢想FC有羅梓駿遠柱接應窄位撞射未能命中目標，富力保住2:1勝果，繼挫元朗後，首次主場出擊險勝兼連捷，四戰得六分升至第六位，而夢想FC以五戰得七分排第五位。

夢想FC教練梁志榮賽後指出，作客部份安排是有點趕忙，如安排上再鬆動點會較理想，惟作客整體未有太影響球員的表現，而對陣中年輕球員來說是很好的經驗，有助他們成長。問到勝負關鍵時，梁教練指球證未有保護受傷倒地的門將，他說：「沒有第一個入球的出現，便不會有第二球，這不是賴球證，而是球證確實需要改善。」

至於富力教練馬里科賽後強調，看不到球證在這場賽事的執法有任何不公正的地方，更反問傳媒可以指出問題所在，他說：「所入第一球是夢想球員碰撞，所有事情發生得很快，而球員見機把握機會射入，看不到有任何問題。」

浚仔

又好難話佢踢茅波既 球證唔吹對住個空龍唔通唔射咩

要屌就屌陸畜生

joel仔jm咁話我？思路難捉？

你切咗未？

你走上歪路啦

連登bojan= fb justin luk

crazy guy

冇 now sports 不了

夢想FC門將謝家榮出迎時與守衞黃志聰相撞倒地

屌你聰頭正仆街黎

you too, 如果龍仔有得出, 我要同你割蓆

割定都得
kim狗專登選佢入去點都比佢踩下草
唔係既話點話自己有留意年青球員

唔好反聰頭啦屌

條友專做內鬼

5件隻手遮天
操控球証

ching點解咁講?

琴日要不是聰頭 夢想輸多一兩個單刀

咁佢係有級數既

淨係見佢比大陸仔foul到傷都繼續踢
都無咩好反了

華叔剋星🚇

yes亞冠級

東方一冇左佢就要護級了

東方雞左曹泰根收返聰頭, 亞冠夠做了

陳偉豪好神經刀
前嗰兩三場對南區殺哂波之餘又多參與助攻
琴日得誤傳 一個佢一個尹東憲害死聰頭

尹東憲係時候收山專心教波
做下一個金蛇

無睇尋日場波
但南區好易守，淨係識鳩斬，縮喺禁區入面踢已經得
大豪波底咁好，活動範圍咁細輕鬆啦

昨日尖場波有個廢伯不斷咁話28號黃志聰喺鄭展龍

雷文迪喺全場嘅man of the match
三球波裏面佢都有著扮演重要嘅角色

失第一球 其實佢可以解圍踢出邊界暫停場球
但係佢冇咁做
只喺直接大踢出禁區上前場
球證梗喺唔會吹停個波啦

入波嗰球佢射得波唔錯
又夠快夠勤力上前場

失二球 聰頭傷咗行咗喺邊外 軍醫處理緊佢
雷文頂佢位守角球
佢mark留咗佢應該mark住嘅基奧雲尼
導致佢可以全部空哂尼底下頂入球波
個頭槌都係緊緊入龍
如果有人壓一壓佢 佢好大可能頂唔入

cc台班傻鳩內訌

稱讚台灣選手技術很好

亞冠級class

雷文迪喺全場嘅man of the match

記：那麼水平如何？
戴：我可否不回答這問題，謝謝！

FF tsun dai咁答：
屌！好x廢呀！哂尻咗我兩個鐘！

又或者咁：
好驚喜！港超水平好好絕不失禮，我個人認為有英冠中上游水平！而家積極考慮緊返香港幫東方䕶級同打亞冠外

亞冠聰應該古惑少少
訓低等擔架抬出去
黎厚希應該可以岩岩熱好身入替

球星台果個節目係咪停播？

港超效率榜

入球數目 (平均入球所需分鐘)
<只列入三球以上球員>
1. 洛迪古斯 3 (51.3)
2. 艾力士 4 (77.8)
3. 辛祖 6 (78.8)
4. 李銳 3 (82.7)
5. 盧卡斯 5 (96)
6. 伊高沙托尼 5 (98)
7. 卓耀國 4 (120)
8. 馬高斯 6 (120)
9. 祖亞昆 4 (122.5)
10. 蘇沙 5 (141.6)
11. 古高 4 (145.3)
12. 雲迪奴域 3 (164.3)

#平均入球所需分鐘只粗略計算, 當中存在誤差, 僅供參考

屌佢, 又係o個D 大陸佬落黎已經SO 你班港燦o既角度

派隊踢港超又係益你 畀你踢中乙又係益你

我島又比越南球迷攻佔

中超就算發展怎樣好，都只是一小撮人去玩，我認為不應該固步自封，應該走出去，開放接納更加外來球隊參與一就算曼聯來中超的也支持。這樣你就會發展得更好，然後大家一齊好。

英超就算發展怎樣好，都只是一小撮人去玩，我認為不應該固步自封，應該走出去，開放接納更加外來球隊參與一就算巴塞來英超的也支持。這樣你就會發展得更好，然後大家一齊好。

【港超聯】富力球迷籲港超發展南派足球：不應固步自封

【體路廣州直擊】被譽為廣州足球聖地的燕子崗體育場，今季首次納入港超聯比賽場地，香港球圈及球迷間有不少反對聲音，《體路》今日賽前特別訪問了廣州球迷，大家不妨聽聽外界點睇。

燕子崗是廣州其中一個古老場地，由於硬件及配套落後，近年一直只舉行青少年及地區比賽，今日富力首度主場出師，獲得868名球迷入場見證，當中大部份為主隊球迷。身為富力球迷會成員的「維記」，坦言期待這場港超比賽已久：「雖然球會負責我們門票，但球迷會上千人，要申請入場也不是易事。香港地方這麼細，能夠聯合廣州大灣區發展南派足球，其實有深層意義。」

由富力成立便追隨至今的「維記」續說：「副董事長黃盛華曾說過，恒大的組軍方針是全中國好手配合外援，富力則是打造一支真真正正的廣州球隊，目標是2億位講粵語的球迷。港超正好作為整個體系的延伸，由青少年、中學、大學各級梯隊開始發展，之後派二隊來香港，到成人隊戰中超，就是球會的發展方向。」

「維記」又表示，作為球迷一份子，當然支持富力將主場搬到國內：「球迷最緊要有波睇，中超剛剛收咧，港超正好填補這個空榴，能夠全年有波睇，何試問怎會拒絕？」他深信足總今次安排可達到雙贏局面：「港超就算發展怎樣好，都只是一小撮人去玩，我認為不應該固步自封，應該走出去，開放接納更加外來球隊參與一就算恒大來港超的也支持。這樣你就會發展得更好，然後大家一齊好。」

中港兩地矛盾日增，恒大上季亞冠作客旺角場時，曾與東方擁躉互相粗言問候，但在富力球迷心目中，球場是結交朋友的地方。「其實我們睇波只求開心，有時隨球迷會遠征，球場上敵對的人，完場後一樣可以食飯飲酒。香港球迷上來，得閒也可以搵我飲茶！」

講真，21世紀仲喺度講南派足球就真係固步自封
個爛場冇人識，搞咗半年先踢到第一場主場，然後叫足球聖地
燕子崗係聖地、越秀山係聖地、東較場係聖地、五環晨曦係聖地
真係任你吹……

只要有心, 四海之內皆聖地!

走過足球性地

淨計聯賽？

all including jockey cup

我指有冇淨聯賽

香港足球聖地係咪修頓同麥花臣

【亞盃外】港足閉門備戰欲避政治漩渦 金帥盼全隊專注出線關鍵戰
2017年11月6日 7:24 pm

11月的國際賽期，香港足球代表隊迎來主場對黎巴嫩的亞洲盃外圍賽出線關鍵戰役，而這次國際賽期港足訓練以閉門形式進行較多，主教練金判坤稱考慮因素包括避免球員捲入政治問題，專注準備友賽巴林及亞盃外對黎巴嫩。

港足在是次國際賽期只有周一(11月6日)的訓練及2仗賽前官方場地適應訓練開放予傳媒採訪，2課賽前訓練按球隊習慣更極可能僅開放15分鐘，金判坤在周一的訓練後解釋，這次安排多課閉門訓練是要讓球員專心準備比賽：「擔心有些人突然跑來向球員問一些有關政治的問題，若然球員捲入這些政治話題的討論，會很難專心於比賽，所以要適當地保護球員。」被問及是否與國歌法立法有關，金帥只回應是「任何政治討論都不想涉及」：「接下來的比賽非常重要，我們要專心備戰。」

港足隊長葉鴻輝也認同閉門練習令球員更專注，尤以年輕球員為甚：「有時外界以為做個訪問、傳媒來拍攝練習是好簡單的事，經驗豐富的港腳可處理得來，但部分年輕球員可能會分心，閉門訓練大家可更專注。」他說，對黎巴嫩的重要性球員們都已清楚，但未感到氣氛太緊張：「上場擊敗大馬，我們士氣、信心都增強了，對黎巴嫩我們務必要爭勝。」

金帥表示，自去年東亞錦標賽預賽後，港足已定下策略盼拉近與亞洲強隊的距離，未來2場對中東球隊將是策略成功與否的驗證，亞盃外對黎巴嫩首要是避免失球：「不失球就至少可以和波、甚至取勝，但確實我們要掌握出線主導權，對黎巴嫩是能勝就要爭勝，作客與馬來西亞打和後我曾說出線將近無望，但現在情況有了變化，機會再度到來我們就要把握。」

u19亞盃外
33分鐘
朝鮮 2:1 香港

3:1

廢金有撚策略

贏唔到係咪即走呀你老味

半場4：1

講出黎人唔笑狗都吠啦，
廢金你識條春策略咩，
咪又係靠入籍兵加死守

廢金在下一盤很大的棋

好彩拎3分對西亞狗拎3分，永續kim, kim又然
成功死守拎1分 香港去到最後一輪仲有出線希望，kim又然
結論係kim一定死守到完場 kim已經喺不敗之地

得你先明問咩

【富仔小型球的最後探戈】
剛過去嘅週末，夢想FC嘅李嘉進同黃耀富亦身在泰國，代表 香港五人足球 Hong Kong Futsal 出戰亞洲盃外圍賽。今次出征，亦係「富仔」五人足球港隊嘅告別戰。雖然香港兩仗分別以0:5負於中國及以2:3僅敗南韓，佢就話五人足球會係未來嘅大勢，第時就靠對南韓取得入波嘅「Lali」同年輕人了，並希望下次遇上南韓，香港能夠取勝。
回顧過去踢小型球嘅四年，富仔就話早前到土庫曼嘅參與亞室運令佢有唔少感觸，未來會專注於11人足球，希望多踢兩年。為夢想繼續努力呀，Fu Dragon！

甲組果支鹿特丹斯巴達拎到升班資格會唔會升？

廢金絕技
1. 換number
2. 迫熊貓帥染頭扮抌春

淦源應該唔會
除非搵到水喉如果唔係害鳩咗佢

葉鴻輝：「不要因年輕入選香港隊而自滿，大家眼見好多年輕人曾入選又好快消失。」

上次

香港buffon

亞洲盃資格賽客場對戰土庫曼之前，中華男足將於7日晚間6時與卡達職業俱樂部Muaither SC進行對抗賽，將使用卡達主辦2022世界盃足球賽場館，6日中華男足也將在此訓練。據悉，周定洋是否代表中華男足出戰土庫曼仍在交涉，暫未有進展。

無計，水平差幾遠

香港球迷過份吹捧 除左樂仔WW根本無個企得穩

家榮對入圍決選名單感驚訝：「其實上場聯賽對富力時，我自己的表現不太好，球隊最終輸波亦有一定責任。不過事情已過去，我都不再回想，始終還有很多比賽要踢。」

葉鴻輝：讓謝家榮有自由發揮空間

家榮向來要求高，表現不太如意時常常困擾自己，這點和外界常把他比較的葉鴻輝一樣。被問到首次和香港首席門將一起練波的感想時，家榮便說：「之前我和阿輝做過訪問，他十分友善，又會經常提點我。到了真正訓練時，在阿輝身邊練波似是有種氣場，他好像有種霸氣。」在旁的葉鴻輝後來又指不要把家榮和自己比較，讓他有自由發揮的空間。

鄭展龍：自己不可停止進步

另一新鮮人鄭展龍於今年可謂歷盡高低，事關他自去年十字韌帶受傷後，今年6月才開始和傑志一隊練波，但練了一段短時間醫生又怕他受傷而叫停訓練，直至暑假阿龍才再入選U22港隊出外比賽，他指復出至今斷斷續續只踢了3個月足球。「那時和台灣U22比賽，已經覺得對方實力很強，自己不可停止進步。」今季阿龍由傑志外借至夢想，除了有更多上陣機會，更獲金判坤讚是港超持續進步、表現又最好的球員。阿龍笑說：「我很少看其他球隊比賽，不能評Kim sir的意見，但要說自己有什麼比其他不同的話，可能是態度認真吧。」球場上只見阿龍左中右滿場飛，是少數有膽識過人的年輕人：「最重要是保持自信，如果落到場失去信心便肯定輸給別人。」

我島準備2022世界盃

港隊今次訓練多以壓迫和射門為主

金井？

寨卡病毒

會唔會係基奧

【港超】伍健出席論壇談本地足球 稱本地足球發展需要「英雄或偶像」 (19:43)

港大學生會今日舉行論壇討論本地足球發展前景。傑志總領隊伍健表示「唯一可行方法」就是做好青訓創造球星，足總將資源支援球會，確保潛質小將在中學時已有足夠訓練時間。

傑志總領隊伍健在論壇上表示，本地足球發展需要「英雄或偶像」，有球星自然可吸引球迷入場，故要從青訓著手，「好似剛入選港足的鄭展龍，如果係港隊持續有好表現、入到波，自然會成為球迷的偶像。」他建議，除了要成立更多足球學校，足總亦應將資源投放到本地球會發展青訓，強調不只傑志，其他港超球會都要有相應資源，並採取「精英制」，為重點潛質小將提供足夠訓練時間。

足總於2015年制定「五年策略計劃」，政府和馬會每年分別向足總提供最高2500萬元和1.2億元資助。然而，伍健認為足總在青訓雖有足夠資助，但未能用得其所。他解釋，足總5年策略計劃文件中，提及「為最具天分球員，在18歲前提供接近共1萬小時的訓練」，平均每周要有12、13小時訓練，惟目前香港的中學，或只得仁濟醫院董之英紀念中學可做到。他舉例，德國足球隊於2004年陷低潮，惟10年後勇奪世界盃，就是在中學加強訓練配套；在日本的校隊，一周6天提供共18小時訓練，相比下，香港的中學連同比賽，每周或僅得8小時訓練。

同場的浸大體育學系副教授雷雄德則提及近期噓國歌風波，罰款由足總而非球迷承擔，長遠只會令香港足球發展成受害者，「我對這議題沒有既定立場，但我覺得社會上真理愈辯愈明。」

「本土足球」成員黃浩賢說，足總推行的發展方案往往執行難度高，除了面對場地不足，還有港超球員普遍薪金待遇低，難吸引青年做職業球員等困局。

狗總快d派免費飛
一萬人入場助威

劉念溢、院健文、巢鵬飛

原來kannas係猁

英雄或偶像
係咪代表羅神又贏

卓耀國是我們的偶像

英雄個陣南華又真係多

梁大佬，aya杯一場後棄用

Bigmac再見了

「Kim Sir」明言，友賽巴林一戰，60分鐘後就會陸逐換入年輕球員以汲取大賽經驗

笑左

開賭最實際

以之前某d球迷既準則, 龍仔係唔應該入選, 但依家又話kim揀得好

英雄輝連online game都代言埋，夠晒名氣，但唔見得好幫到東方吸客
簽到外國過氣球星就吸到客，香港人不知幾現實

佢果場踢得好喎，射碼仲入咗球燙角

true, 其實佢上陣場數好少，經驗不足
而且佢同傑仔身型較差，點打西亞佬

講緊吸新客

好多人都唔知阿輝打邊隊 有啲仲會答你南華

如果睇近期表現，大佬比拳霸更加值得入選

mk國銀行盃傷出就冇再入選過

拳霸今季超垃圾，胡晉銘/學銘/大佬 任何一個都好佢好多

當日我島三個入籍兵，三個中甲球員，三個台灣聯賽球員+一個大學隊球員正選
贏巴林，用433陣式

kim9究竟用邊隻眼睇波, 睇完流飛更加冇可能選球霸凱

不過另一個方面諗，而家不斷用啲唔同嘅年青球員，跟操又好，踢十幾分鐘又好，觀察下有邊啲可以有潛力跟到大隊踢，都唔係差嘅選擇。

體育

香港隊 大讚家榮有潛質 英雄輝寄語勿自滿
11月06日(一) 18:24

港隊將於11月9日假旺角大球場友賽巴林，5日後假香港大球場上演對黎巴嫩的亞洲盃外圍賽。是次決選23人名單除重召傑志中場林嘉緯及和富大埔守將羅素外，夢想FC18歲門將謝家榮及19歲前鋒鄭展龍亦榜上有名，另外陳肇麒、李志豪因傷及家庭理由退隊。「Kim Sir」明言，友賽巴林一戰，60分鐘後就會陸逐換入年輕球員以汲取大賽經驗，兩位夢想FC小將周一假將軍澳運動場參與首課大港腳操練。

今季由傑志外借到夢想FC的鄭展龍最近表現出色，於菁英盃交出入球及助攻，被「Kim Sir」評為近期港超表現最好的年輕球員，「阿龍」於首課操練後表示：「如果自己有機會落場的話，希望可以跑動更多，不斷走位製造機會。」至於年僅18歲、曾獲英甲貝利開出學徒合約的謝家榮表示從前輩葉鴻輝、王振鵬身上獲益良多：「港隊訓練節奏比球會的都要快，而且大家訓練時都很專注。一開始被阿輝的氣場、霸氣嚇倒，但其實阿鵬和阿輝都很好，訓練時我有不明白的時候，他們都會親身作示範及提點我，兩個都沒有架子。現階段主要汲收經驗，不會太着重能否上陣。」兩人不約而同認為，夢想FC給予年輕球員很多機會，是今季表現提升的關鍵。

隊長葉鴻輝對於有新球員入選表示歡迎：「港隊注入新血是好事，現在港隊骨幹球員都是『3字頭』，年輕球員可以為球隊帶來新的活力，希望他們跟港隊練波及比賽時可以獲得更多經驗，對他們將來的發展會更好。」「阿輝」亦大讚後輩「家榮」很有潛質：「家榮的身型及基本技術都不錯，年青是他的本錢，他有潛質做港隊一號門將，但之後的路是要看他的造化，不要因為年紀輕輕入選港隊就自滿，這是作為年輕球員一大警剔。之前有很多年輕球員入選港隊，但都很快『消失』，希望他有一個謙卑的心，不斷學習、進步。」

流飛拳霸on 9手球輸12碼

揀埋D成唔到材
有料到果D唔揀
有咩用

靠佢就食得屎啦

【亞盃外】港足開操備戰 Kim sir：目標贏黎巴嫩

希望港隊年青球員可以接上，但要循序漸進
新入選嘅球員年青球員最好先係對魚腩隊/實力接近嘅比賽上陣，吸收經驗
好似作客約旦輸4球，出左唔少年青球員但表現欠佳，
黃梓更俾對手爆過好多次

講親目標都冇好野

定下亞盃外首兩戰不敗、共取兩分的目標
今仗金判坤對作客大馬目標為全取三分

他表示，港隊為對黎巴嫩，早前友賽與約旦打成平手，外圍賽曾賽和北韓，證明港隊進步中，周四與西亞有相當實力的巴林友賽是另一個好好測試港隊實力的機會。」

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

阿富汗主場3-3約旦

一陣衰過我島

好似係有小畜牲衝埋去聰頭度聰頭先撞埋去謝家榮度

今晚睇咗香港u19對北韓u19下半場直播，香港可以唔止輸5球。

伍健：「香港足球需要英雄，和曹星如一樣。」

張堅挺fb有u19下半場睇

希望謝家榮五年內可以取代葉鴻輝港隊一哥地位

有難度
要再落力d

用曹星如講嘅話即係潛台詞都係需要包裝，而唔只係「打好波就吸引到人入場」
件件

但係件生自己又話要好波唔宣傳

佢係廠的

主場個次金里奧俾人黑左球

葉鴻輝冇進步都算
退步太勁

【策略王直播室 Live】《足球大農場》 20171106
主持：Gary、奧雲、陳葦茹

一個跌一個升唔係無可能
葉鴻輝身高已經輸一截

東方條防線

唔覺佢退步

而家先知中國輝有助養細路

客觀講
佢無退步，只係無進步

王子守到你都驚啦，成隊港隊應該得法叔唔洗俾約旦佬爆過
果場最有印象係金里奧玩波加kiki一推就過

金里奧果場7出國際
打西亞佬用哂入籍兵都難，香港對西亞國家已24年不勝

足球大農場坐中間個條友點解次次都好似take左野開mic

岑晉晴(周太) 1日
勁估多數係有私人理由先唔選，fb d人炒過唔少次車

收到風
高梵下年唔會再打港隊

fake news

北韓馬拉 10&13/11兩場波賽果好關鏈

馬拉全勝既話香港拎少一分都出局

港波佬大聯盟 古基、sherman都係咁

希望和波

馬拉3場全勝咁抵出局啦

兩和最好

source?
還掂琴晚輸俾我鏝

個d直頭冇聽 冇葦如係唔會睇

北韓u19 5:1香港

好似？

True, 但馬拉無沙菲克有d難搞

兩和
香港主場贏就即刻出線

客觀講 香港作客北韓要贏波真係好難

和都難~

Now Sports Everyday
5 minutes ago ·

《體貼‧香港》港超聯 R&F富力VS夢想FC
港超聯賽事，R&F富力上周末首次在廣州燕子崗體育場出擊，我哋主持劉嘉瑋Gary Lau亦有北上觀戰，最終富力以2:1力克到訪的夢想FC。

恭喜

好消息
周定洋確認加盟台灣男足
11月7日星期二
返台取得居留證後
立刻前進卡達

周定洋加盟事宜
經過多次奔走
立委黃國書大力協助下
在台灣足球代表隊
前往卡達移訓後
立即進行第二次溝通

5日星期日
邀足協秘書長陳威任
周定洋代表陳家銘及律師
黃委員辦公室焦副主任
在充分表達意見下
確認周定洋加盟事宜
並由政府協助取得居留證後
確認11月14日出賽土庫曼資格

周定洋於上週末
職業賽事結束後
今日中午於蘇格蘭飛往台北
預計7日週二下午抵達台灣
完成居留證作業後
週三晚間旋即飛往卡達與代表隊會合

感謝黃委員及所有協助者
感謝政府相關單位
台灣足球加油
台灣加油

周定洋將出戰土庫曼

2018-03-04 港超聯 - R&F富力 vs 標準流浪 @廣州燕子崗體育場 14:30 $50

補賽呢？

想睇國王鏟草

[url]
We are delighted to announce that midfielder Tim Chow has been called up to the Chinese Taipei National Team.

Tim will join their training camp in Doha for preparation ahead of their 2019 Asian Cup Qualifier match against Turkmenistan on Tuesday 14th November.

Everyone at Ross County would like to wish Tim the very best of luck.

佢個陣可能已經係馬拉

希望mk國到時已成功外流

ff下好

原來流浪vs理文定左補賽日期

2017-12-02 標準流浪 vs 理文 @深水埗運動場 14:30 $80, $30

乜咁得閒呀，我識古基10幾年推佢入火坑咁熟都唔會聽。

收拾反骨仔

"李輝立完美K.O.馮嘉奇"已經3000人睇過

一啖砂糖幾舊屎咁，部分內容刺激到思考嘅
但整體嚟講幾惡聽

擅抖吧土庫曼

00：26是咪cathy

係 之前有人post過

呢排好多人回帶

又有得衝

夏志明從來沒有放棄過成為一個偉大電影家的理想。由小時候用相機「玩玩吓」，到有機會向荷里活級猛人攞料，現時更與女友自資成立製作公司，James希望守護屬於本港的電影文化，亦期待其作品可呈現在大銀幕上。

在與女友Alison成立的Scene 852製作公司中擔任監製，原來James自少已培養出對攝影的興趣：「細個第一段剪嘅片就係喺維園踢波，擺個相機喺地下錄自己玩花式，再加插歌曲，剪完片後覺得好型，達到目標嘅成功感非比尋常。」

成為職業足球員後，James曾將電影夢「擺埋一邊」，不過他從來沒有放棄過成為一個偉大電影家的理想，約3年前的一次受傷，反令電影夢再現曙光：「我係個好熱血嘅人，一諗到就即刻做，一做就會咬實唔放，受傷嗰陣我個人坐唔定，咁啱有美國電影公司到香港拍攝《人造天劫》，結果我做咗導演Dean Devlin嘅助手，佢啟發同灌輸咗我好多攝影知識。」這位曾擔任《天煞——地球反擊戰》的監製與編劇之後更邀請兩人到美國近距離觀摩，難忘的經驗令James決心在港建立自己的電影文化，加上有電影系畢業的女友作支援，終於攜手成立製作公司。

成立公司拍廣告吸取經驗

一塊白板，加上5個人及幾部電腦，公司的無數構思就在約100呎的工廈房間內誕生，曾為Sónar音樂及藝術節、斯巴達障礙賽等多個大型活動及國際品牌製作廣告，James的目標亦只有一個：「終極目標當然係拍電影！香港冇咩拍得上外國劇情嘅戲，好似《無間道》咁成功嘅戲愈嚟愈少見。其實香港人好有創意，外國嘅故事內容未必叻你好多，但點樣去表達就做得好好，所以依家就算係拍廣告，我哋都會用番電影拍攝方式，保留故事性。希望作品保留到香港特色之餘，亦加入外國拍攝元素，終有一日會呈現在電影銀幕上！」
James亦期望自己的作品可以如他最喜歡的電影《勇者無敵》般，讓觀眾得到啟發：「戲中主角雖然係個好好打嘅MMA選手，但佢都好謙虛冇睇低人，呢種態度係我最鐘意，好想拜佢為師！呢種戲對我影響最深刻，令我行出戲院同現實脫節好耐，不斷思考同反省，係一套好成功嘅戲。」

臨時演員都是演員，在Scene 852的一套作品中，記者竟然找到冠忠南區前鋒基奧的身影，James即解畫指：「我有時會搵隊友去試鏡，點知個客真係揀咗佢！」

想睇

子彈有份拍geostorm

講到近年多咗後生仔睇波，35歲嘅陳偉豪都話係好事嚟，之不過噓國歌佢就話：「因為之前見到噓國歌事件，如果我是客隊的球員，我會覺得很奇怪。」歸根究柢大豪就話噓國歌，都係因為中港矛盾喎。

身為港足前隊長嘅陳偉豪就希望各位球迷小心啲，佢話：「我覺得就可以暫時抒緩一下。或是忍一忍會對球隊好一點。」佢仲話：「我覺得要以球隊利益為先，如果這樣是影響到港隊日後有懲罰，我覺得可以暫停一下。」

AV 一扭二射破曼聯

一直無能力外流，一撞就散
人地球場大過香港好多，的人又神高神大體力化
認真，佢咁細粒連日本都唔得
如果佢得，泡菜金一早就介紹左去韓國次級聯賽啦，洗鬼重踎係香港咩
早前印尼聯賽已經有個㫁頸死

錄自己玩花式人

咁拍左拖之後仲有無錄呀？

過多兩三年究竟係家榮定香港輝做港隊二號龍

接受到

一號龍係膠鵬？
若不是泡菜金關照契仔，呢幾年膠鵬已上神枱了

一直無能力外流，一撞就散
人地球場大過香港好多，的人又神高神大體力化
認真，佢咁細粒連日本都唔得
如果佢得，泡菜金一早就介紹左去韓國次級聯賽啦，洗鬼重踎係香港咩
[/早前印尼聯賽已經有個㫁頸死quote]
呢個唔關事下話

中國輝光環有排都未退
睇上年種係最佳gk就知

佢自己知咩事既，都話唔好意思拎

我覺得係去咗東方先退步，有邊個去東方係有進步？

唔關事
佢名氣太大,教練唔用佢實比人屌到仆街(fb個班)
就好似陳7宜家跌watt,kim都種想選佢

等我同佢講吓，原來有人聽，等佢射吓精先。

無啦講咩印尼

麥基

助養幻幻搵入籍有冇得諗

有冇搵連拿度同埋古斯達禾

原來我賭u19 1:0 寮國u19

港足總教練金判坤（Kim Sir）表示，今次選取了兩位只有十來歲的小將入伍，應付本周對巴林的友賽及下周對黎巴嫩的亞洲盃外圍賽，並非為了補償多選了入籍兵，但他不諱言擔任港隊教練確實有一定壓力。
港隊昨天進行新名單下首操，即使是周日剛比賽過的球員亦參加操練，只是在分隊賽時在場邊休息而已，兩位首次入選大港腳的小將鄭展龍和謝家榮俱表示比預期中早，而鄭展龍說：「自己才剛養傷了三個月，但近兩仗演出比較好，不過我更希望體力方面會再好一點，足以應付整場比賽。」謝家榮則說：「跟葉鴻輝和王振鵬一起練習，他們彷彿有道氣牆，不過他們都很照顧我，親自為我示範動作，希望能跟得上。」
鄭展龍謝家榮近期演出可人
金判坤於收操後表示今次選了兩位小將入伍，其實只是發現二人近期演出可人，而且一向都希望有新球員入伍，並不是為了外間所言的補償選取入籍兵太多，但他說：「作為港隊教練，我一直有壓力，但我從2000年已來港，在這裏17年了，一切都明白和適應，選二人入伍是因為他們值得，作為港隊的未來。」對於下周的亞洲盃外圍賽對黎巴嫩，Kim表示當初賽和大馬，他委實很傷心，但上仗主場贏了，又重燃爭勝的決心。
對於有兩位師弟加入，隊長葉鴻輝認為是好事，他說：「球隊需要不斷有年輕球員加入，教練選他們入伍，一定有他們過人之處，我們隊中不少球員都年過30了，需要有新血補充。不過，能入選港隊並不是必然的，過去不少入選的很快便消失了，都要球員本身肯努力和堅持。」

接埋黎香港就唔止一個月兩百啦

一車車過嚟呢D粗重嘢搵返艾力士 艾華 kiki呢d做喇

xavier退休，亞吉可能帶傷上陣

東方打亞冠，麥基表現最好，有進步
其他人表現差，如傻邦/牛榮
中國輝亞冠自曝其短，表現唔算好

呢個就叫跌 watt 啦

【亞青外】U18港足1：5負朝鮮 「99一代」青少年梯隊「畢業」
2017年11月07日 02:25 am

周一(11月6日)在亞青盃外圍賽1：5負擁有多名今年世少盃人腳的朝鮮U18國家隊，2戰皆負宣告出局，也意味著香港18歲以下足球代表隊的「99一代」球員告別青少年梯隊生涯，而朱偉鈞藉12碼入球，成為了這代球員在青少年梯隊的最後印記。

港超腳謝家榮、林樂勤未能出戰，隊長葛浚浠停賽，無疑令U18港足實力打了折扣，開賽僅1分鐘朝鮮球員尹民的入球，更令主守再伺機反擊的小港腳又一次陷入進退兩難的境地，朱偉鈞在9分鐘主射12碼得手，一度為U18港足重燃搶分希望，但朝鮮U18前鋒金輝洪在20、35分鐘的入球就令U18港足的搶分目標破滅，金範學、白正城分別在40、60分鐘入球，就令朝鮮U18的勝果擴大至5：1。亞青盃外圍賽2戰2負排名J組最尾從而出局，也代表著「99一代」小港腳的青少年梯隊生涯走到尾聲。

重看youtube片，亞冠東方主場對川琦，中國輝出迎失誤，導致失波，否則東方可能贏到川琦

仲有sandy

mk國

係屍土問題 牛丸時好多球員都踢得好

對川崎前鋒失嗰球

香港對西亞國家已24年不勝，希望今次有首勝，晉身亞洲杯

屌你啦大佬西
係小西灣聖地果陣又唔見你球迷會有人落來睇

屌你啦大陸西
係小西灣聖地果陣又唔見你球迷會有人落來睇

得罪講句香港啲女真係好撚樣衰
btw Cathy

有無巴打放11月14號嘅飛？

walk in la

Jallo_Tang
10小時前 來自 iPhone客戶端
足球圈傳中超港澳台籍球員內援資格要放開，似乎要以出生地來甄別是否有內援資格，只有在港澳台出生才能成為內援。

really?
驚左香港入籍嘅鬼佬？

巴拉克 畢頓

史必

咁即法佬都係唔得

係香港超級足球聯賽
關你中國咩事
就算俾你搞到個 South China Football League
亞洲足協都唔會承認呢個 South China League

south china football league = 南華自己玩?

要求足總下屆分小西灣俾佢用啦
打造小西足球聖地

富力今年好似連SPONSOR盃賽都無,憑咩打港超

sponsor左都唔應該打港超啦

交低幾多錢應該要咁多隊一齊決定

仲要迫人坐3個鐘大巴上廣州踢爛場

如果佢俾好多錢出黎都可以另計, 最斃佢唔係

唔知係咪真
香港球員如果可以上中超當然好，多個外流機會

有無人知今年足總盃係咪取消左?咁耐都無消息

大陸好似本身要求想做中國人首要條件係華人血統

其實呢樣野好多心水清巴打已經講過
佢自己班青訓苦無出場機會，想尋求比賽機會
緊係屈佢一筆啦

但佢班青訓廢撚到, 兩年都係下游成績, 無練兵作用

下半季先打，無取消
同埋今年足總盃冠軍有亞冠外圍賽/亞協小組賽資格(視乎返香港既亞戰分)

我國可以唔洗去馬拉

好D果班直接去左富力A隊啦, 踢上面預備組

呢班係佢地之中最下欄

有特區護照+香港出世佢就冇得judge架啦

12月30、31號踢第一圍，聖誕踢銀牌四強應該會抽埋簽

之前有人喺到問過，好似有人答話第一年sponsor過就得
理文應該要sponsor足總盃

之前中國輝米又係上唔到去踢波, 到時支那足總實有方法唔俾d佢唔想既人做內援去屈大陸仔機

又係民族主義上晒頭...
不過都算好嘅，起碼華人球員多一條路上中超發展下
如果入籍兵真係好嘅外流去東南亞都唔錯
條path應該咁樣發展法

龍門始終都係要用中國人

強哥隊中乙龍好廢, 岩岩場冠軍戰
成個李三腳咁

中超，馬超，k1好似都唔俾用外援龍

如果本身有限制外援數量
其實可以相對放寬外援龍限制

例如得3個外援, 用左1個龍門, 出面得2個
其實D球隊都未必會用外援龍

應該季初已經抽哂所有盃賽既籤
只係未對外公佈咁解

好可能係

最好支超繼續當港腳做外援

要睇有無冠名？
上屆有豪度錶贊助，特登有搞記者會抽籤

屌…不過睇返相，塊走線板好靚，應該整撚定，唔係即場嘅

Rodex

所以我估傑志會有靚簽

睇返菁英盃嗰場.....

hope so

對手黎巴嫩23人名單

有幾多主力

香港殺手好似無左

好似係
Ghaddar同Rabih Ataya亞洲杯外圍賽入左3球

Hea住踢都唔定

📢↗️中華男足

中華男足2日前往卡達移地訓練，將於12日包機直飛土庫曼備戰亞洲盃資格賽，只要贏球或踢平就有機會奪得亞洲盃會內賽門票，本次陣中有陳柏良、陳浩瑋、溫智豪、殷亞吉、朱恩樂等旅外好手，以及效力英超水晶宮U18的新星沈子貴（WillDonkin），如今再有周定洋加入，組成陣容最豪華的中華隊。

相關新聞
🇹🇼️定洋加入中華男足:
🤝與卡達職業隊友誼賽:

反傑mode啓動
傑志有靚簽：5件收買足總
傑志無靚簽：5件縮皮唔俾錢

下？

對恆大全部球評都話唔係呀輝輸得仲多喎

條女抽水都唔做足功課1

j1都好似唔少用亞援龍？

?

加達喺踢完小勝香港兩球嗰場之後就因為某原因冇踢國家隊。

成個亞洲冇乜地方用外援龍，馬爾代夫超聯比例算係亞洲最高。

你係咁fw高登啲野過黎做乜

人地都冇講錯

今天（9月9日）假香港大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，香港飛馬以3：2擊敗R&F 富力，全取三分。今日的入場人數為545人，購票人數為217人，門票收入為$11,000元正。

今天（9月16日）假香港仔運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，冠忠南區以3:1擊敗R&F富力，全取三分。今日的入場人數為379人，購票人數為192人，門票收入為$8,490元正。

今日(9月24日)假青衣運動場舉行的高級組銀牌賽首圈賽事，理文以2:1擊敗R&F富力，取得最後一個八強席位。今天的入場人數為346人，購票人數為295人，門券收入港幣$10,490元正。

今天（10月28日）假元朗大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，R&F富力憑著李銳個人梅開二度，以2：1後來居上擊敗陽光元朗，全取三分。今日的入場人數為631人，購票人數為559人，門票收入為$9,030元正。

今天(11月5日) 假廣州燕子崗體育場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，R&F富力主場以2:1擊敗夢想FC，全取三分。今日的入場人數為868人，購票人數為770人，門票收入為$38,500元正。

不過我都覺佢亞冠個期唔夠冷靜，唔單只亞冠，連本地波有啲出迎時間都錯。
或者係太勇於出迎，下下都出，所以感覺到佢有時都亂亂地。
不過唔算太差。

證明香港球迷唔歡迎富力

富力食撚屎
影響球市

放水

對面爭一分就史上首度靠外圍賽而唔係身為主辦國晉級亞洲盃決賽週
最多咪踢得保守d 冇三月場波咁進取
放水就一定冇可能

如果第一場北泡對馬拉和左, 黎巴嫩就夠分直接出線(好似係)
點都好, 盡人事, 安天命

true, 做好自己

呢個一定啦，但川琦個場輸佢都係事實

應該係馬拉任何一場拎唔足三分
黎巴嫩都會出線

反應神救仲係度 但判斷力仲係差
開死球有進步

發覺12月尾至1月頭期間，有兩個星期無本地波賽事

如果傑志想係呢段期間約球隊友賽備戰亞冠，約乜嘢隊好？

東南亞見本地龍矮，通常要d高大外援龍
新加玻龍sunny曾係泰超最佳龍, 其實可以去泰國試下

All black

由u18到港超球隊都約 all black

香港本土龍門平均身高同泰馬印越嗰堆差唔多，可能有幾個接近米九，但身手反應都重要，講龍香港質素唔比東南亞差，肯定少啲騎尼嘢先，但除非成日交手大家都好熟，否則未必揾你，其他位置機會唔細，但龍門就唔係咁講。

近近地約亞冠代表

都係約泰超個d, 中日韓未必so你

教練問題啦。其實佢到咗樽頸位，好多時本地波佢已經hea踢

oh,龍門難
mk國可以去東南試下

世冠代表奧克蘭城
理文試過

黃梓豪真係好矮

睇傑志page寫佢得1.73m, 希望佢仲有得發育生高d

Jorge Campos都只得1.68m
佢夠高玩keeper啦

係教練好大問題。淨係睇傑志比賽前嘅熱身同東方比賽前嘅熱身就睇到分別。
傑志個守門員教練射波好有力度。
都唔講英超個啲，又近又大力咁射埋去。
東方唔轉龍門教練，輝好難再有進步

都未講佢上季自去做gym加操，如果佢懶懶行，亞冠可能仲差

任何一個？

傑志果場呢

咩傑志嗰場 ?

好撚好睇，佢d訓練真係有料

佢點解係咁比人入波都係後衛要負返d責任既
但同時佢有好多波自己冇信心定唔知點而冇出 專心d睇佢發現佢好少有高波會出黎接個波而係等人頂

如果d crossing可以自己化解多d都唔會有咁多危險鏡頭

佢d龍門球一樣好撚西
冇進步過

入場人數同門票收益 點都無可能低過富力果場掛

其實閪方唔只龍門教練要轉人，成個教練團隊都應該要大執

龍，中堅矮大問題
當然，大簡一米七五世界級中堅，佢仲話kiki好鈍
但kiki起碼有身型

上面唔係講緊富力係香港既比賽咩 如果係計晒全部 就唔係佢地啦

其實唔知既 始終冇得睇/睇唔到東方而家嗰邊訓練係點 可能訓練得更加harsh我地唔知呢

有高壓倉好快變超級撒亞人

但事實係個效果出黎唔理想麻

大師引退】韋拉：派路顛覆六號位置的踢法

意大利中場大師派路周一宣佈退役，在美職紐約城結束球員生涯。阿仙奴兼法國國家隊名宿、現任紐約城領隊韋拉，指派路顛覆了防守中場的踢法，是進攻中場墮後化第一人，令一眾年輕球員對這個位置趨之若騖。

韋拉大讚派路顛覆球壇踢法：「派路是最其一個最好的中場控球球員，他改變了六號位置（防守中場）的踢法。以前六號球員只負責強硬防守，但現在則要成為組織核心，要如十號球員（進攻中場）般控球自如。」

韋拉又指他影響年青一代，令很多年青球員想踢防守中場：「以前大家都想踢九號位置（前鋒）或十號位置，但是派路的出現令很多年青一代想踢六號位置。」韋拉最後總結，派路的球員生涯相當精彩，球場內外都是一個優雅的紳士。

華度斯係咪參考派路踢法？

9527

佢應該係指畜力嘅比賽

講真 香港砌一隊波上去中超踢好撚過啦

又有

唔想又講多次啲point...

溫碧霞？

其實佢ig係？

11月10 日澳門友賽傑志？
好似

比個post自己消失啦

又打

咁鵬哥跟好教練有進步咪一鳩樣獲獲都緊要moment出事

所以你係指輝唔應該跟好d教練 定係點

咁呢個係mental方面多啲。
好睇佢個人造化

yes

過除左限港澳台出世，傳聞要限每隊中超球隊只可簽一個港澳台內援
以前長春隊最高有4個港澳台內援(有兩個已解約返左我島)
不過只係傳聞(記者/傳媒傳)，幾時真係實行唔清楚

每隊一個港澳台內援，依家香港有幾多香港出世既人有料上中國踼？15年兩和中國個班都回塘

陳俊樂，黃威，仲有冇？

我國

陳七

我國
你都係想咁應姐

仲有黃洋其實得唔得？

中超夠料5個都未必有
亦可以去中甲，傳每隊都有一個港澳台位
曹總好鐘意香港球員，442同陳7曾效力

唔係，真心想問仲有邊個

仲有阿龍

會員龍囝funson confirmed

黃洋係中國人，應該ok

就快傑志都踢唔掂

其實應該得

其實真係冇咩上到去係有穩定正選
俾多個國仔 呢d都係上去做輪換球員咁

仲有傻邦呢

睇好黃洋可以做傑志嘅小笠原滿男

牙龍應該去歐洲

9upper同足球大農場食撚屎
又叫人唔好噓支那國歌

咁計法麥基都唔係港澳台球員

夏志明都唔係？

btw有冇香港球會可以簽朱恩樂做亞援？中超冇得再當內援喎

true
仲有d無成事
wiki:直到於2010年12月月中陳偉豪獲得中國甲組聯賽球會廣東日之泉垂青，惟廣東日之泉教練曹陽於2011年1月1日省港盃首回合賽後透露由於陳偉豪決定重返南華令球會決定放棄斟介

朱恩樂揾緊球會

11.17 和中國既港澳台球員, 接近全數回塘或者左正選

李志豪, 白鶴, 張健峰, 積施利, 梁振邦, 陳俊樂, 陳肇麒, 徐德帥, 林嘉緯, 盧均宜,
張志勇, 鄭璟昊, 郭建邦, 鞠盈智

夏志明單非, 應該計港澳台球員

點解件件唔諗下簽派路？
學羅神簽球星ma

因為準備簽卡卡

sealy而家打成點真係no idea

葉鴻輝以前靠打反應同身輕細粒撲到唔少波同十二碼
但龍門到了中後期，除反應外仲要靠個人經驗同身裁

依家佢無得食老本了，所以同普通一個龍門無咩分別

簽朗拿度？

中國輝除左龍門球之外d弱點唔係一個好教練會幫到佢cover返

佢係南華時後防經常比人強姦，咪仲多機會比佢撲

如果係咁香港隊就要開始換人守龍架啦wor

唔見得其他果d比佢更加可靠喎

如果限港澳台出世，每隊只可簽一個港澳台內援的話合資格又有料好少，況且鐘意簽港澳台球員嘅球會來來去去都係果幾隊
長春/貴洲隊/曹總果隊
北京北控溫智豪，陳浩瑋同北控女足有1個

又未至於ma

姐係如果教練係可以train得好謝家榮 咁佢應該慢慢開始上位 既然輝係進步唔到

true
反而東方今季成績差，中國輝下季會唔會走人？
用442同曹泰根玩死佢

上網check過
餘3年 - 積施利/殷亞吉 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)
餘1年:溫智豪，陳浩瑋 北京北控(中甲)
餘3年:陳柏良 杭州綠城(中甲)

高，基藍馬 ，法圖斯 已完約

年紀大左，搵錢多左，港隊位又坐定定，咪錫身囉.....
佢邊會好似後生時咁同你搏，其他港超龍門就會
同晩年李健和一樣，的鬼佬衝埋來即淆，回傳個波比上手

隨時碌野都充埋血，最後個個係𥚃面好似之前單尖咀理消防咁集體玩屎忽

佢簽東方果時，梁狗搞卓頭咪吹到好燃大話請個俄羅斯門訓返來既？人呢？

超club足球送香港vs巴林波飛！
睇完港超東方流浪開齋，英超曼市雙雄此起彼落，又係時候將目光轉移到港隊身上喇！11月9日旺角大球場，香港vs巴林。呢場雖則友賽，但為備戰日後對黎巴嫩大戰，此仗港隊定必搏盡！
超club足球用行動撐港隊，只要做以下步驟又被抽中即送你波飛2張，名額2位！
1.Like&share此post
2.tag一位你想同佢睇波既朋友
3.comment留言說出你對有球迷噓國歌的看法
(純粹想聽下大家嘅意見)
#9號1400截止
#撐港足撐港隊
#祝您好運
#Like此專頁就梗架啦
香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

名大過實既垃撚圾....

利誘港豬奶共

因為正當商人件件唔洗迫自己洗錢囉

Brian fok 唔知

輝都叫錫身

香港龍門教練唔夠級數教呀輝啦

最好個個可能已經係范俊業

oh, really?

英冠級數

佢大賽極都係守自己隊波至自信過高，偶爾出膠
都係果句，港隊龍門位唔去比其他人試，永遠無人係會知道個人質素同整體效果

agger
當正賽唔敢
連熱身賽都唔試就

近排都有出過膠鵬踢熱身，但個人感覺上唔夠輝穩

呢埸好似係放左膠鵬
打得唔錯既

就睇下星期4會唔會出謝家榮

應該會出膠鵬先

龍門嚟講澳門索夫勁好多，成一米九，俄超莫斯科火車頭睇中過佢，不過佢要繼續做公務員而放棄

就到12月，河水盃有消息未？差唔多要請定隊

行行企企搏執雞，叫佢跑兩野就嗦
被人碰少少就好似女人咁，地上典床典𥱊，七情上面叫生叫死，佢當自己係球王C朗？
季季久唔久就話要養傷

佢英冠級數？笑死人咩....

Asian Cup 2019 Qualifiers Final Round

10-Nov-2017 21:00 UTC+8
North Korea vs Malaysia

13-Nov-2017 20:00 UTC+8
Malaysia vs North Korea

有飛睇港隊，多謝東網

十場都唔出得一場，佢難免會有點緊張同失準計算

膠鵬不嬲唔穩陣

十鳩幾年前打洛迪高到幾年前亞協四強依然都係派膠
屎就屎啦 為左踩打過南華班人而吹奏個穩定地派膠既人唔派膠

功夫鵬一到重要關頭就總係會瀨屎瀨尿

神經刀開，近年算少左
但亞協4強同埋年頭亞冠果次

最重要d波先黎派

入面有條友成個account都係分享抽獎嘅野
但出黎留言話人噓國歌好cheap
成個畫面都幾好笑 盡顯港豬風味

撞亞冠期

唔好搞啦

好似前年港隊對外援隊咁出黎個效果都唔錯

功夫鵬輸鳩數啦 年年都柒 對完飛馬先派完膠

搞紅白隊互片咪算囉

Olivia兄嗰種偏執

反羅第一人

或者簽艾辛

外援+入籍對全土炮，俾啲反入籍嘅和叔睇吓會輸幾多

【Be The Focused One - 港隊新成員鄭展龍 積極練習 隨時候命】

真係鍾意踢波嘅人，只要有人畀個波佢，畀佢踢波，佢就自然會好開心。

雖然尋日因為周日啱啱代表完夢想FC踢聯賽，因而被港隊教練團安排喺場邊做恢復性嘅伸展運動，不過「大港腳」「新同學」鄭展龍，嚟到港隊訓練嘅第二日，終於可以一齊參加練波，成個人立即生猛晒！

嚟到「大港腳」嘅新環境，一向說話唔多嘅龍仔就話，新環境一切都OK嘅，因為港隊裡面都有啲球員係以前球會嘅隊友，所以唔存在任何適應上嘅困難。

雖然宜家距離比賽日（星期四晚）仲有啲時間，龍仔會唔會被派遣上陣鬥巴林仲係未知之數，不過佢自己就話對於呢場波好期待，而龍仔亦都強調，雖然自己好渴望可以爭取到「地標戰」首次代表「大港腳」上陣，不過呢啲安排始終都係留返畀港隊教練團做決定，而佢就唔會畀過分大嘅壓力畀自己，反正專心做好本份，喺操練中做返自己就可以。

#香港勁揪 #撐自己人

debut goal

羅港威決戰丹尼

想買平飛

丹尼應該搞唔掂 對手識隱形

公民？港甲咋喎

中國輝開啲龍門球真係麻麻，反而呀鵬呢2年開得幾好

備戰對北韓

新加坡個陣唔係鵬一個救全家，分分鐘輸埋

真是荒謬, 把自己看得那麼高.jpg

未對北韓之前可能已經出左局

中華男足參與2017年11月14日參加亞洲盃第三輪對戰 土庫曼的24人名單。

23 門將 潘文傑（Pan Wen-chieh） 1992 年6月 29 日（25歲） 10 0 臺灣 大同足球隊

1 門將 蔡碩哲(Tsai Shuo-che) 1996 年1月 14 日（21歲） 0 0 臺灣 國立台灣體育大學

18 門將 段昍(Tuan Yu) 1997 年10月 27 日（20歲） 0 0 臺灣 大同足球隊

3 後衛 陳庭揚 (Chen Ting-yang) 1992 年9月 28 日（25歲） 25 0 臺灣 國立台灣體育大學

4 後衛 洪子貴(Hung Tzu-kuei) 1993 年6月 1 日（24歲） 5 0 臺灣 國立台灣體育大學

後衛 陳威全( Chen Wei-chuan) 1992 年8月
29 日（25歲） 10 0 臺灣 大同足球隊
2
後衛 蘇德財(Su De-tsai) 1990 年6月 21 日（27歲） 5 0 臺灣 大同足球隊

5 後衛 殷亞吉(Yaki Yen) 1989 年4月 21 日（28歲） 11 1 中國 長春亞泰
後衛 林約翰(Lin Yueh-han) 1993 年2月 16 日

（24歲） 3 0 臺灣 台電足球隊
後衛 謝柏安(Hsieh Po-an) 1994 年12月 1 日（22歲） 2 0 臺灣 國立台灣體育大學

後衛 李凱傑(Li Kai-jie) 1996 年6月 22 日（21歲） 5 0 臺灣 國立台灣體育運動大學

17 中場 陳柏良(Chen Po-liang) (C) 1988 年2月 11 日（29歲） 63 22 中國 杭州綠城
15 中場 陳毅維(Chen Yi-wei) 1987 年3月

27 日（30歲） 45 1 臺灣 台電足球隊
10 中場 陳浩瑋(Chen Hao-wei) 1992 年4月

30 日（25歲） 30 6 中國 北京北控
12 中場 溫智豪( Wen Chih-hao ) 1993 年3月 25 日（24歲） 27 2 中國 北京北控

中場 黃楷峻(Hung Kai-chun) 1987 年3月 4 日（30歲） 10 1 臺灣 台電足球隊

中場 周定洋(Tim Chow) 1994 年1月 18 日（23歲） 0 0 蘇格蘭 羅斯郡

中場 沈子貴(Will Donkin) 2000 年12月 26 日（16歲） 0 0 英格蘭 水晶宮U-18

中場 趙明修(Chao Ming-hsiu) 1997 年7月 09 日（20歲） 1 0 臺灣 國立台灣體育大學

中場 江信隆(Jiang Sin-long) 1997 年2月 04 日（20歲） 3 1 臺灣 國立台灣體育大學

中場 游家煌(Yu Chia-huang) 1998 年4月 23 日（19歲） 1 0 臺灣 大同足球隊

20 前鋒 朱恩樂(Onur Dogan) 1987 年9月 08 日（30歲） 11 3 中國 梅州客家

11 前鋒 吳俊青(Wu Chun-ching) 1988 年12月 18 日（28歲） 37 8 臺灣 大同足球隊

前鋒 李茂(Li Mao) 1992 年11月 02 日（25歲） 9 1 臺灣 國立台灣體育大學

無咩可能，香港輝同謝四果時坐穿後備席都無得出

笑死

就算輸黎巴嫩 作客贏北韓都出線

渣ga

finally all black fc + hong kong u23 vs hong kong

就咁all black fc對hk u23 啦

香港無論係咩戰果點都唔會喺對北韓前宣布出局

at least show us some footage

謝家強定謝賢定謝拉特呀

發覺9冲定時定候搵下存在感

我島杜奧巴回歸

呢個星期佢出多左post

做乜9成日出台灣足球，同香港波有乜關係？

同揾工一樣，吹到自己好勁係好重要

知己知彼無壞既，真心覺得五年內，香港會唔夠打

咁唔貼晒關島菲律賓，況且香港都係5年內唔夠打㗎啦

鵬哥派膠率，由以前九成機會減到而家五成，其實進步好大㗎喇

如果香港全華班，有機會贏唔到我島
我島又可以派passport

好快回流港超？

紀律委員會於2017年11月6日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

組別

球會

姓名

停賽場數 / 其他判罰

指控原因 (比賽日期)

不檢行為:

超聯

標準流浪

徐宏傑

- 停賽2場

- 兇暴行為 (24/9/2017)

甲組

南華

潘耀焯 (職員)

- 停賽3場

- 球隊職員在比賽期間或完場後騷擾或辱罵裁判員(14/10/2017

落場比賽會現形，所以不了

南華落到甲組都係咁惡

9月24日標準流浪 vs 夢想FC，傑仔做左咩？

廢到垃垃都唔想要

附近個個都派護照，香港點可以用全華班比

果場，傑仔無拎過黃牌或紅牌
即係咩事？

依家香港都係贏人地業餘球員，下一代人地外流做職業球員，香港應該無得打。而且用 d 重心球員比較，香港同台灣完全無得比

贏波都屌

我覺得人工因素重要 d

呢次都唔洗停, vs尖停咩

我一眼冇睇到對咩同日期我以為係呢場

即係當時球証走漏眼，但被第四裁判睇到？

卓耀國;
當我知道這個結果既時候，我既心情就好似94年世界杯決賽巴治澳射失12碼既心情一樣😔

卓仲好年輕，過兩年廢金收皮後仲有大把機會做大港腳

今個星期有咩page 有飛送

要求解釋下
下兩場垃隊對夢想/理文
護級生死戰
逼害垃垃

投靠澳門通輯犯
鬼有隊要佢

求Olivia潮語大全

笑左，整精華有人叫我唔好加bgm

其實試下寫信去問？

係你黎？

鄭智赴香港療傷 國家隊百場有望東亞盃達成

有無人去醫院問候佢

點解要咁折墮要黎香港醫呀

尿進西
屍徒
契仔聞屎忽
泡菜金
澳門通揖犯

梗係唔係啦
我電話入邊有古巨基嘅歌架

正選都少 入球直頭冇

是旦輸一場都會比黎巴嫩同馬拉踢出局喎

最慘啲人冇深究過，每段我有加bgm既片都有意思

如果馬拉全勝: 香港輸一場都出局
其他情況: 香港贏北韓就出線

最好當然係兩場和晒然後贏黎巴嫩一齊出線

其實馬拉和一場北韓
黎巴嫩已經出線
希望佢地對香港會渣流灘

後日睇下黎巴嫩對坡仔點踼法就大概估到下個禮拜會唔會揸流攤

係大球場一齊慶祝提早一輪出線

到時個個大嗌kim daddy ho ball

重點係黎巴嫩之前兩場作客都有失波
大馬果場仲要失波先

九月發生依家先判

所以話kim真係死好命

所以如果香港有辦法抵擋到對方兩翼快放，都唔係冇可贏波

今季小左廢隊比佢入波，真係那裡來的自信

打兩邊翼衛，好難話 mark 得實

貼哂真係無乜所謂，非比賽日都無乜話題

只有對中國式防守先有生機，堅持3後衛兇多

不嬲好命
香港人對港隊印象:東亞運金牌 兩和支那
兩樣都係kim帶隊
熱潮個陣作客不丹 馬代 妹下妹下又俾佢贏到
所以港人淨係記得kim嘅好野 衰嘅野得我地先知

忍唔住跳出球場

其實跳硬 點忍

一齊衝落草地慶祝

亞協四強

所以就要睇下邊個打Wing back 。點都好，起碼要出雙防中去幫手做防守。打343既話，就要最前面嗰兩隻翼幫兩個翼衞

多左張飛，搞個活動抽飛有冇人會參加？

過三關機會有幾大？

馬位兩和北泡
香港主場贏黎巴嫩

打返4231好d
列C奧 艾里奧 羅素 羅拔圖
樂仔 洋
帥 黃威 麥基
佐迪

發下夢好啦

兩邊閘都唔係平時打開

唔想用丹尼，太慢，Kim冇選正宗右閘...睇死kim都係用343

個人心水陣容

輝
recio 羅素 helio
帥 洋 樂 Dani
威
jordi Alex

kim肯撚定用三後衛

東網出咗畜力主場對夢想全場錄播重温
由大頭做旁述

帥換麥基？
守到尾都仲和到咪換出嚟，反正都係30分鐘氣
黎巴嫩衝擊力恐怖過大馬好多

唔係講笑
佢有機會轉用442

當年俾人屌442是錯誤陣式時
佢轉442想有2個球員防邊路
黎巴嫩邊路進攻強
KIM條仆街死守式思維可能照用442

#KIMOUT #442是錯誤的陣式

辛苦哂

大膽d會咁放，還掂都組織唔到，中場中3個爛打，搶到波俾兩邊斬，佐迪搶點
帥 艾里奧 羅素 丹尼
樂仔 洋 羅拔圖
James 佐迪 麥基

冇？

我要

343/352 踢落應該都會變5後衛

Like this page, 會係度搞

矇到波都睇唔到

粗口輝ig最新一張好似外判咗俾人管理個户口咁，風格唔似佢以前自己d post

支那st john仲水撚過香港個班 連擔架都唔夠力抬

對巴林送飛送到咁，如果冇派出去，入場人數唔知有冇2000，都幾悲哀。

計我話足總應該免費開放入場
引哂噓國歌班人出黎再擇名
奶共果班今次仲唔發發

想買粉紅果件

搞臭大豪個告別party，依家咪要還

CA-TA-LO-NI-A

爆房陳

啲花名又幾中

11.10
友誼賽
澳門vs陽光元朗

唔係kitchee , sor

理閪佢咩，反正足總都賣緊籮柚，有得屈梗係屈多啲

如果佢識咁諗

咪痴線，邊度似

香港就係衰係賣屎忽無個靚價，個個賣完港之後仲折墮過以前

秃頭
恩師郭指導
沙頭角王子、kkp、文屎忽、鳩沖、鄭大世、地產豪、442、爆房陳
返韓國教兒童班
為左個仔讀國際學校學英文唔洗俾人捉去當兵貼錢都要來香港打工

俄羅斯？搵德普落夫

狗志唔吹水，你地邊有話題

叫泡菜金番鄉下賣炸雞

如果冇搞送飛，預計明日1700人入場，同冰河期差唔多。

澳門除咗彭梓亨仲有無咩隱世高人，元朗真係好缺人

屍徒幫港隊洗底褲

雞蟲陳
篤灰德
舌gay褲

華杜斯似box to box先岩

cannot see

唔會啦
收到風今次改派親中組織
應該有2500

親中組織派左成千張
好似？

應該唔止

葉鴻輝談球迷噓國歌 希望以港足利益行先

香港文匯報訊（記者潘志南）港足日前進行公開操練課，隊長葉鴻輝說到未來兩仗，球迷有可能再噓「國歌」，「英雄輝」就希望球迷以港足利益行先，「亞洲足協已發出警告信給香港足總，再發生噓國歌的行為會給予港足閉門作賽或更嚴厲的處分。」另外，這位港足第一鋼門亦讚揚列斯奧和丹尼兩名新入籍兵，「兩人令後防少了很多不必要的犯錯，的確對港隊防守有幫助。」

金判坤目標擊敗黎巴嫩
自港足上輪亞洲盃第三圈B組外圍賽主場擊敗馬來西亞後，加上朝鮮慘敗在黎巴嫩腳下，主帥金判坤指出線形勢有變，港足仍有機會出線，而下周二對黎巴嫩極關鍵，球隊目標是三分。黎巴嫩在此組以4戰得10分居首，港足5分居次，朝鮮及馬來西亞則三戰有兩分及一分。

<星島日報>

流浪對理文補賽有期

(星島日報報道)足總昨公布港超聯補賽事宜，原定八月廿七日在深水埗運動場舉行的標準流浪對理文，因為颱風影響而取消，現在將改為十二月二日、星期六下午二時半在原址上演。

<東方日報>

新進大港腳唱出夢想 謝家榮係門神仲係歌神

香港代表隊明晚於主場迎戰巴林，大軍名單上出現了一個新名字，就是年僅18歲、效力夢想FC的「港版當拿隆馬」謝家榮！這位早年已嶄露頭角的門將，讀書時最叻只是幫母校取得學界足球賽第4，反而參加歌唱比賽卻能奪冠圓夢！既然謝家榮唱歌掂，今次專訪當然要一展歌喉，想知他唱成點？看他個人Solo喇！

訪問地點相約在謝家榮母校孔教學院大成何郭佩珍中學，「家榮」表示這裏帶給他無限回憶：「我好細個已經入選香港青年軍，之後得到好多到外地比賽嘅機會，所以曾經認為踢學界賽好兒戲，無乜點理佢！但去到中五時，我覺得喺學校嘅日子無多，想幫學校做番啲嘢，而我只係踢波叻，就落足心機去踢好個校隊。可惜最後只係拎到第4名，我當場都有喊出嚟……老實講，我好多比賽都踢過，但代表學校會特別上心，呢個亦係學界賽嘅魔力，亦可以話係好寶貴嘅青春回憶！」

想學陳7文彼得出碟
雖然在足球範疇未能圓冠軍夢，但謝家榮卻有另一專長助他圓夢：「我好鍾意唱歌，因為可以舒解壓力，無論係跑步、沖涼、甚至練緊波……我都會唱歌。久而久之練到唔錯嘅歌喉，所以中五就參加咗校內歌唱比賽『何中好聲音』，當時唱咗3首歌，分別係《半祝福》、《分手總約在雨天》同埋《問好》，好好彩拎到冠軍！」早幾年本港球壇有「陳7」陳肇麒與文彼得等組成《Red Force》唱歌出碟，問到謝家榮若有機會，會否倣效前輩，他直言只要不影響足球事業，甚麼也會嘗試。

賽前唱《黃金入球》激勵自己
很多人都會有首主題曲，謝家榮也不例外：「每次球賽出場前，都會唱周國賢的《黃金入球》或Supper Moment的《無盡》！我相信每個球員都會好鍾意《黃金入球》呢首歌，因為歌詞好到Point，就好似嗰幾句『不怕跌傷，要用雙腿創造我理想』、『將我領土90分鐘裏盡量擴張』……每次唱都能夠令自己情緒激昂！至於《無盡》嘅旋律好好聽，歌詞方面相信我之後有咗更多人生閱歷，就會拿捏得更好！」難得今次專訪有機會，當然要他一展歌喉，效力「夢想FC」的他，就選擇了「夢想，於漆黑裏仍然鏗鏘」的《無盡》來Solo啦！

謝家榮讀到中五時，便因獲得英甲球隊貝利開出學徒合約，決定休學到英國發展。當時老師們沒有阻止之餘，更支持他實現「夢想」的決定！到今個球季，謝家榮在「夢想FC」實現了「夢想」，穩坐正選位置之餘，更入選港隊。日前港隊主教練金判坤表示，明晚對巴林一戰會在60分鐘後給予年輕球員上陣，且看這位18歲小伙子能否實現「大港腳」第一頂「喼帽」的夢想吧！

謝家榮知多啲
年齡：18歲
身高：1米86
位置：守門員
曾效力港超球隊：理文流浪
現效力港超球隊：夢想FC

圖/文：司徒子文

少年得志恩師告誡咪語無倫次

謝家榮少年得志，但兩位對他相當重要的恩師鄭皓文與梁啟聰卻坦言為他擔心，告誡他要沉實收斂，切勿「少年得志、語無倫次」！

「3年後同葉鴻輝有得爭」
現為夢想FC守門員教練的鄭皓文，曾為香港培育不少出色門將。對於謝家榮入選港隊，鄭Sir坦言要小心處理：「佢能夠入選當然高興，因為係對佢努力嘅一種肯定，不過『家榮』始終仲係細路仔，我會不斷警惕佢，唔好畀入選沖昏頭腦，亦唔可以畀佢覺得一切都係輕易得到。『家榮』守龍門好有天分，只要再加強後場指揮同埋用腳控波能力，相信可以喺3年後畀到壓力葉鴻輝，挑戰一號港隊門將席位！」

另一位恩師，就是謝家榮中一開始相識的老師梁啟聰。已跟「家榮」亦師亦友的梁Sir表示：「『家榮』係一個好有決心嘅人，好細個時已顯示出足球天分！不過，佢凡事都好投入，如果能夠學識控制情緒改善EQ，受壓力時處理得好啲，將來前途無可限量！」

都係嗰句，睇佢自己。香港啲球員最鍾意跟恩師母會，結果有眼睇，全部都俾恩師母會嘥料

顏樂楓篇野都好唔俾面傑志
明明係理文俾機會你上陣

打錯

噓匪歌噓到對方球員莫名其妙失去集中力令港隊有機可乘
絕對對港隊有利

門仔：屌你連唱歌都有龍門同我爭

幾場都見效

巴林邊到有飛派

又好係wo

二千？

射手榜前十名唯一一個本土前鋒卓耀國咁都入唔到港隊
金氐足球沒完沒了

KIMOUT!

鈎

無左港會無得刷數據

邊個親中組織？
愛字頭？禮義廉工賊會？定係乜乜同鄉會？

bighoi 門仔

今晚，可以like定個page

港超聯賽】爭表現求回歸母會 顏樂楓：只有一秒都要證明自己

呢篇？

會抽

村短送月餅

[member]推廣生意競賽牌照

如果唔係比錢去換抽獎機會既話，正苦通常唔理 /member]

未過期咩

諗起一班就死嘅廢伯用死吓死吓嘅腔調屌鳩我播黨歌時坐低抆鼻毛，射咗。

大部分都係XXX青年/青年XXX/青字頭

陳偉豪：為港隊，唔好噓黨歌住。

ok啦 答得幾好 叫人忍住

SOURCE

一人一個國王應該入選香港隊原因

叫到你停一次就會叫第二次第三次
唔會有唔好做住呢個情況出現

自己Google

已經有人急不及待放巴林個場公司票，120一張。

大豪都算係咁，叫大家忍一忍，而唔係批評

<蘋果日報>

齊心助港足爭出線亞盃外
豪哥籲忍噓國歌

【香港勁揪】體育與政治從來分不開。港足部份球迷近年不停在港足主場進行國際賽中噓國歌，加上政府計劃立《國歌法》，令到港足的比賽充滿政治色彩。前港足隊長陳偉豪指出，噓國歌是對是錯，不同人有不同觀點，但為港足好，暫時忍一忍，對正專注爭取亞洲盃決賽周席位的港隊是好事。

記者：曾雁平

雖然經常有人說，體育與政治應該分開，但事實是兩者從來分不開，而港足近年支持度增加，不少球迷在場高呼：「We are Hong Kong！」自言沒有政治立場、但近年開始關心政治的陳偉豪，在2014年曾以個人身份到金鐘及銅鑼灣考察「佔中」、「佔銅」。對於進一步升溫的噓國歌事件時，他認為近年香港政治氣氛特別濃厚，更多年輕人對政治敏感及重視是好事，他說：「我們成長時或父親一輩不太關注政治，現在這代的關注度明顯較高，或與年輕一輩讀書多、更關注社會有關。不過，涉及體育應該要分開，如因政治表態而影響港隊就不太好，真正港足球迷應以球隊利益為先。」

「政治表態睇場合」
足總早前因球迷在亞盃外噓國歌被亞洲足協而被警告，而國內的《國歌法》剛立例，結果部份球迷噓國歌成為焦點。港隊下周在亞盃外爭出線的關鍵戰挑戰榜首的黎巴嫩，偉豪擔心若部份球迷繼續噓，足總及港隊會被亞洲足協作出更嚴重處罰，他說：「暫時忍一忍，紓緩一下緊張氣氛，相信可讓港隊更專注應戰。事實上，港足即將有重要的賽事，此刻球迷應該一條心對外先應付未來關鍵賽事，相信大家也不想有外在因素影響球隊表現。」

他表示如自己是客隊球員，也會對主場球迷噓自己國歌感奇怪，並呼籲球迷現階段要發揮香港主場的威力，齊心在主場造勢嚇倒對手，他說：「這刻政治應先放一邊，目前這個情況是過往代表香港隊多年所未見，議題亦敏感，問題是累積而成，結果出現球迷選擇在球場上表達一些訴求及情緒，難說對錯，但表態亦要看場合。」

香港球迷噓國歌已有數年，最齊心要數世盃外對中國，而偉豪認為某程度是中港矛盾所引起，但球員比賽時是不會想政治，只專注如何爭勝，他說：「球迷的政治表態不會太影響球員心情，但希望球迷純欣賞，支持己隊，不需要罵或喝倒彩，其實可嘗試欣賞對手，球迷罵對手，港隊球員會有點不好意思，給球員多些鼓勵，支持己隊較合適。」

感謝球迷付出打氣
近年港足球迷年輕化，投入程度較以往高很多，有自製橫額，又唱歌跳舞，這位前港足隊長感謝球迷的付出，更指能感染球員，他說：「以往到日本及南韓比賽，看到他們的球迷打氣，感覺很好，現在看港隊賽事開始有此感覺，球迷想建立此打氣文化是好事。」

齊心在主場造勢嚇倒對手

咪做緊囉

好 今晚出post, 大家ready

除左佢表面個理由之外
我諗佢都唔想見到真心為港隊打氣既球迷有藉口俾支共拉去坐監

大球場少人到嚇親

係球圈又真係幾難表明立場

球圈成班奶共狗

3萬幾人到齊喎

衰啲講，都要搵食

神功戲？

係喎，亞盃外先成地飛，友賽未必

希望入選既球員交到表現證明自己比落選既球員好
Jod Lihkg Geu Mou Ba Chan Tommy Chuck

祖爾好波

【我撐足本重溫】傑志vs理文（下半場）
【仁和堂ManOfTheMatch】傑志●林嘉緯

鼓勵成份很重

踢得mama wo

無做錯點解要忍

上次對大馬懷疑有人派/放唔晒，將啲票撕成碎片散落一地，連畀陌生人執都唔肯，就好似啲人掟張梳化去垃圾站，係要爛佢都唔想益人。

估唔到場睇香港波都睇到咁多香港人嗰種我將佢變成真正垃圾都唔益你嘅心態同行為。

Mom 如果係妹妹就make sense
Av 就純粹有球助攻

如果傑志朱多啲俾av踢，咁佢應該會好啲

帶定膠紙去

比廢中咪算
利申投華仔

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

對巴林

謝家榮 46分鐘後備上陣
鄭展龍 65分鐘後備上陣
佐迪 70分鐘後備上陣

【Be The New One - 港隊年青門將謝家榮 努力操練尋求進步】

喺近期幾次嘅國際賽賽期裡面，都會見到個別喺超級聯賽表現唔錯嘅年青球員，贏得港隊教練團嘅垂青，挑選入「大港腳」之中加以培育、磨練。之前已經有徐宏傑同埋胡晉銘，而今次就有鄭展龍同埋守門員謝家榮。

雖然年僅18歲而且首次參與大港腳訓練，不過家榮睇落一啲都冇怯場，喺過去幾課嘅練習裡面，一於同其餘兩位守門員隊友葉鴻輝同王振鵬一樣，左飛右撲，落力練習。

家榮話呢次入選對佢嚟講，真係嚟得好突然，但係佢就一定會捉緊呢個咁難得嘅學習機會，希望可以加強裝備自己。「嚟到大港腳呢個層面，感覺到所有港隊成員喺操練上所展現嘅態度、速度同水準，都跟過往我喺青年軍感受嘅有好大分別。不過其實對我嚟講絕對係一件好事，因為咁樣只會迫到自己作出改善同進步。」

家榮又提到，作為今次港隊陣營嘅其中一位門將，球隊隊長葉鴻輝同埋另一位龍門拍檔王振鵬，兩位「師兄」對佢都非常照顧：「老實講，最初諗起自己會同佢地一齊操練，其實都有少少壓力，但係練左幾日，佢地兩位一直都對我都好好，畢竟大家都係守門員，而且亦做過年青球員，尤其係隊長（葉鴻輝）當年都係好年青就入已經入選左大港腳，所以佢都好清楚我嘅心情，同埋我將會遇到嘅挑戰。」

-賽程-
11月9日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 巴林 旺角大球場
11月14日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 黎巴嫩 香港大球場

-票價-
國際友誼賽 : $150 (成人)；$40 (特惠票)
亞洲盃外圍賽：200元 (成人)；40元 (特惠票)
*購票需另加每張$6手續費。
根據亞洲足協嘅最新條例規定，賽事門票必須以劃位形式發售。11月9日 - 香港對巴林國際友誼賽嘅特惠票座位將設於球場內嘅雙方龍門後之觀眾席(15至19段及33至39段)及主場球迷站立區(29至32段)。而由於亞洲盃外圍賽賽事已於早前發售門票，所以不受此限。

-預售-
Cityline購票通售票網網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 買到：
1. 單場 - 國際友誼賽 - 香港 對 巴林
2. 單場 - 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 黎巴嫩 香港大球場

#撐自己人 #香港勁揪

不如比佐迪打正選，到大概下半場早段換朱力士，或者妹妹入黎好過啦。我驚冇佐迪唔識入波

反正都係球迷投嘅啫

幾時開始要？

佐迪要留力對黎巴嫩時正選上陣
佢上星期五超聯踢咗90分鐘

發現新大陸？

唔合理嘅野係好難習慣
定時就會有人出黎鬧

家陣D飛好柒 都係掛住以前嗰D

上次入場係bigmac送飛俾我嘅

贏唔贏巴林未必太重要

kim 未必換龍，但友賽可換6人
徐宏傑 鄭展龍 羅港威可後備入替

一半半，亞冠要擦分

tsun dai 如果唔係傷，真係有實力入港隊

我諗佢應該都適應左d高節奏比賽

老實講唔多覺
佢踢左果幾場淨係睇得出佢波底唔錯
但其他都仲係一個謎

唔係好信廢金真係夠膽試謝家榮

戴偉浚與李健和相聚跑馬地

港隊黎講，28歲都可以叫年輕球員

英甲d節奏，對抗性高過港超好多，tsun中場仲可以踢四個位，攻中尤其踢得好
鄭展龍 都入到港隊，tsun更加得la

true,可能要到魚腩隊先敢出佢

英甲貝利球員戴偉浚與李健和教練由純粹師徒關係昇華至亦師亦友的關係，更相聚於以往的跑馬地球場閒談昔日訓練與相處點滴，教練還不時分享自身經驗，鼓勵他繼續進步邁向非凡成就。

相聚間兩人談笑風生沒有半點間隙，戴偉浚憶述當年與李健和教練首次見面時就先被要求沿著訓練場跑10圈，少年時不懂教練的用意，現在回眸過去深知教練當初的嚴謹訓練為他紮穩根基，達到今日成就。

教練李健和亦不斷讚賞戴偉浚服從性高、勤力、天份優厚，尤其是傳波準確度特別高，得到今日成就也是實至名歸。回想當初還擔心他外形瘦小，見證著他成長感到非常安慰。

在英甲球隊當職業球員的戴偉浚表示壓力很大，球會內競爭相當激烈，需要不斷加強訓練提升自己能力。李健和教練提醒他要習慣失敗，每次失敗都是一種學習，懂得反省才能一直提升自己能力，去爭取佳績。

其實係一個謎
所有野都係等佢有機會出到場先講

2007 巴克萊英超挑戰賽 南華對利物浦

我得近年真係超班嘅年青球員其實得樂囝一個

當年好氣氛

同年紀比超班？
我會話jordan wor

兩個相差三年

O.Assaidi堅揪 有冇2013年夏天個屆?

黃威

樂囝有外援級數，Jordan俾人摸熟之後已經唔係當初返嚟時咁屈，浚囝更加需要證明到自己俾Jordan優勝嘅唔只係本BC

我都覺，樂仔真係超班
過擔心佢跟堅sir無咩大進步
希望將來可以外流

外流唔到的話
可以去有得打亞洲賽的港超球會吸收多d對外隊經驗

西亞國家踢波節奏咁快，浚落場踢應該冇問題

[url]
Mark Sutcliffe8 November 2017 at 12:57

None of our clubs have offered to host/organise the Lunar New Year Cup so the HKFA will have to do it.

The friendlies will to some extent depend on whether or not we qualify for the Asian Cup.
Regards
Mark

足總搞賀歲杯

支持樂仔下季加盟我東
傑狗就不了

國際足球友誼賽，香港對巴林將於11月9日(星期四)假旺角大球場上演，比賽於晚上8時正鳴笛，成人門票收150元正，特惠票收40元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由早上十時直至下半場鳴笛開賽時為止。

為備戰下周二(11月14日) 於香港大球場對黎巴嫩的亞洲盃外圍賽最後一圈B組第五輪賽事，香港代表隊安排今仗友賽巴林，以檢閱實力。日前，港隊公布23名決賽名單，除了徵召葉鴻輝、王振鵬、陳俊樂、黃威、黃洋、艾里奧、羅拔圖、麥基、艾力士、辛祖等骨幹球員外，亦重召羅素和林嘉緯歸隊，並加入謝家榮和鄭展龍兩名小將，實力有增無減，而且在各位置上的調動更加靈活。

港隊主教練金判坤賽前透露，周四友賽巴林將會利用大部分比賽時間，為下周的亞洲盃外圍賽分組賽硬撼黎巴嫩作準備，不過仍然會盡力尋求機會，讓陣中小將上陣汲取作戰經驗：「今仗面對客軍巴林，我們將會用上過半比賽時間，為下周大戰黎巴嫩作演練，不過同一時間，我亦希望能夠有機會讓隊中的年青球員上陣。小將們如鄭展龍、謝家榮等今季表現出色，當中鄭展龍更是近期聯賽之中，其中一名表現出色的球員，能夠入選港隊是實至名歸。」

港隊鋒將黃威指出，球隊目前無論士氣及信心皆處不俗水平，相信應該有力與巴林一拼：「隨著亞洲盃外圍賽大戰黎巴嫩的比賽快將舉行，今戰率先與實力相當的巴林作友賽，應該可以讓港隊進一步熟習西亞球隊的踢法及行軍速度。球隊近期錄得兩連勝走勢，信心及士氣皆有所提高，應該有助今戰水準發揮。」

現時在世界排名125位的巴林，今仗來港與港隊進行一場友誼賽。球隊於抵埗後，隨即進行適應性的練習。2009年及2010年兩軍曾在亞洲盃外圍賽主客兩度對壘，香港代表隊兩度俯首稱臣，事隔七年，兩軍再度相遇，雙方實力接近，而巴林表示今仗亦會排出較強的陣容應戰，直接提升了賽事的競爭性，吸引性極高，預計雙方將全力以赴，互相競技，各不相讓，兩軍誓將合演一場精彩賽事，敬請球迷到場支持，為港隊打氣！

Jordan u隊超班
初踢港超好sharp, 近期表現一般

港隊vs港聯？

贊B

佐敦今季機會唔算太多，個人覺得佢最好打右翼，同時要練好右腳出波

條友就係精神分裂，根本冇人逼害佢。

如果作客朝鮮之前都仲未出局，會約咩人打？韓職球隊？

卓耀國fanspage送飛

李健和大讚戴偉浚服從性高、勤力、天份優厚，尤其是傳波準確度特別高，得到今日成就也是實至名歸。回想當初還擔心他外形瘦小，見證著他成長感到非常安慰。

而在英甲球隊當職業球員的戴偉浚，就表示壓力不少，球會內競爭相當激烈，需要不斷加強訓練提升自己能力。李健和提醒他要習慣失敗，每次失敗都是一種學習，懂得反省才能一直提升自己能力，去爭取佳績。

係咪得我一個覺得樂仔嘅超班係應份？
講真佢係真。外國青訓喎，超班過土炮甚至入籍都好正常姐

唔贏會比馬拉踢出局

我又唔覺超班喎，只係對抗性比較明顯突出。佢都有大把嘢要改進，例如傳波射波

其實會唔會歐沖個人一直都唔踏實/勤力
和哥先睇死佢外流失敗？

唔會la

我都覺得佢超班係應份嘅。但再留喺香港嘅話，繼續退化落去，咁樣嘅話英國青訓都冇用。

讀完大學，點都要諗辦法去外國。照道理佢拎住英國青訓，亞盃外入過北韓波嘅cv，應該唔難揾球會

你睇到都係, 踢預備隊都係咁update facebook, 另一個踢英甲有踢過正選反而冇佢update咁密

你意思係唔會揾，定係搵唔到韓職球隊

仲要佢本身個ig係private嘅，突然間公開，仲要係咁貼相打丁話自己係貴州預備隊踢，咁你地諗下喇。貴州預備隊會唔會同富力預備隊實力差唔多？如果係差唔多嘅話，咁佢都係算數把啦

冇人玩既喂

原來浚仔咁高

唔知醜
歐沖=曹星如

可能佢外流返黎睇化左
用自己個名搞生意算鳩數

1個名額

sad........多1個我就要自己俾錢
大家玩下啦

佢地覺得預備組都好過港超，值得自豪

拍埋英人度就覺得爭好遠

好笑, 就算周健宏咁, 去到KBL被下放D League, 都有失望想上返一隊, 唔會貼D League d相, 反而歐沖就貼預備隊相, 又乜野caption都冇, 搏人唔知以為佢踢一隊?

13 cut 左 now

啲人知，之前就唔會喺港隊選人時成日問歐沖呢歐沖呢？咁啦

歐沖係中國踢一隊兩年夾埋出左92分鐘, 今年出左0分鐘, 咩數據來

戴偉浚憶述當年與「和哥」首次見面時，就先被要求沿著球場跑10個圈，當時未明對方用意，現回想才體會當初「和哥」的嚴謹訓練為他紮穩根基，而對球員要求嚴格的「和哥」就表示，當年還因為戴偉浚身型瘦小而擔心，但該名小將服從性高、勤奮而且具天份，如今見證著他成長感到安慰。

浚仔等佢係歐洲企穩先啦，暫時不宜過份失奏

吹奏

上季季初中甲後備出左兩場
跟住傷鳩左

其實佢冇傷嘅話，上年佢都可能有得打十幾場嘅

咪當人on9

港女足主帥列卡度首度點兵

香港女子足球代表隊在暫委性質的主教練列卡度就任後，首份初選名單已「出爐」，外流澳洲的張煒琪與及外流日本目前要養傷的劉夢瓊未列入名單之上，而1年前還是香港女子19歲以下代表隊球員的蘇鎧霖、麥可兒，就藉著表現獲垂青，首次獲大港腳徵召。

外流澳洲女子職業聯賽的張煒琪固然未獲選入隊參與此階段的訓練，劉夢瓊就因膝關節半月板受損及移位，周二(11月7日)在日本接受了手術並需休養2個月，後者幾可肯定缺席省港盃。

依家Facebook真係好on9, 要多人like既page或者俾左錢買廣告先睇到status, 連本身like左個page既都睇唔到個post

巴林🇧🇭定黎巴嫩🇱🇧水平高d?

早幾年巴林高少少
呢排應該五五波啦

只要你唔係成日比like已經可以喺嗰個afc wfc。

acc

兩隊西亞怪波

巴林呢排應該仲衰過黎巴嫩, 巴林打弱組都2勝1和1負

sad, 呢個page隱藏左2個月, 琴日先公開返

巴林和Singapore,輸我島

睇返我島反cup果兩球，巴林條後防完全唔mark人

聽日對巴林場波
有冇人未買飛 有多張飛30蚊放
朋友甩底 得一張咋

特惠飛門口賣實賣到

世界級球員eg李慧詩，符家俊鬼使日日ig,fb吹奏咩戰績/cv, d人真係靠經理人

又唔洗自我宣傳、自我吹奏
久唔久扮老屎忽，扮大佬屌下同行，網上Post下一家大細老婆仔女的相出來....

又話問一人一個入選原因

太具侵略性

冇腰骨 不了

香港只得符家俊一個係 真 世界級

體育】正為2019亞洲盃參賽資格而努力的香港足球代表隊，將於本周四「拍跳」巴林，為11月14日大戰黎巴嫩作準備。今次港隊挑選了兩位效力夢想FC的年青小將謝家榮及鄭展龍，而隊長葉鴻輝則認為港隊有力仿傚上月份反勝巴林的中華台北，一嘗擊敗西亞球隊的滋味。

[url]

《體貼‧香港》港足備戰友賽巴林 有訪問睇

歐洲足協與國際足協研究國家聯賽擴充至全球層面
2017年11月8日 2:19 am

歐洲足協新辦的國家聯賽明年9月開賽，該項賽事將讓歐洲各支國家隊或代表隊與實力相近的隊伍交手、競逐錦標以取代國際友誼賽，雖然賽事尚未舉行，但歐洲足協已開始跟國際足協及其他洲份的足協討論，將賽事擴展成全球性比賽。

歐洲足協與國際足協回應BBC查詢時證實，雙方正就國家聯賽的未來發展進行「具建設性的討論」，前者表示目前「未達成任何決定」，並且在聲明中補充稱：「參與討論的有身為歐洲足運持份者的各歐洲足協會員屬會、各大洲足協，當然還有國際足協。」

德國圖片報及美聯社報道稱，一項全球性足球比賽會在單數年舉行，模式可能是國家聯賽的「擴大版」，而近期其他傳媒報道也稱，國際足協對於創辦1項新的全球性質比賽也有其想法，而國際足協也表明一直有參與歐洲足協推動國家聯賽的計劃，並會繼續與歐洲足協及各大洲足協討論。

根據美聯社報道，全球版本的國家聯賽將按國際排名將球隊分成7個級別，各大洲足協將各自運作其洲份的國家聯賽，出線球隊將在6月舉行的洲際大賽交手。

如果係呢兩三年推 港隊應該會同越南 馬拉 印尼同一級圍爐
再過幾年應該會降呢落去同我島 柬埔寨圍爐

咁搞根本多鳩餘 FIFA只係想cap水 造多d強強對賽 但其他落後國家連機票錢都比唔起點搞世界聯賽

中國輝係咁吹奏我島

貝利小將戴偉浚今晚啟程返回英國，離港前與東方龍獅總監梁守志茶聚，梁守志亦把一件印有阿浚名字的東方復刻版球衣贈送予阿浚。

梁志守表示，阿浚提及如果東方有需要，可以向貝利商討外借到東方。

借Tsun 返黎打亞冠外？追聯賽？

狗志咪害人

東方回收基頓，仍要換中堅
後防差好大問題

各大足球Game要更新遊戲畫面
香港球會簽合同同轉會公佈一定要係酒樓/茶記底

一借一定冇回頭

狗志其識好識門面進退
做事好難有位入

想爭取上陣機會，都外借去英乙la
千其咪返香港

Yes, 其實荷乙/葡乙/德乙有冇機會

荷乙/葡乙/西丙有la
德乙就無

true

我覺得Tsun唔會諗太多咩門面功夫咩飲水思源
你估佢好得閒

可能係守志提起先
浚仔迫住答佢如有需要可以外借返東方
如果浚仔say no，又有位俾人話佢反骨，懶大牌

西丙=傑志外援？

華人有傑志外援級數已經好好了

傑志總領隊

Agger, tsun dai連少少語言偽術都冇，又點會諗咁多

唔好on9啦，你地點睇狗志都好，佢對球員好都係事實

我未夠他得天獨厚

好就唔應該講出來啦

「梁志守表示，阿浚提及如果東方有需要，可以向貝利商討外借到東方。」

實俾球迷屌柒浚仔做乜返香港唔留係歐洲

季初佢話返香港都只會返東方一定又係狗志逼佢講啦

人地唔想去小kid仔就嬲豬

金仔今次答得幾好

晤好扭曲我意思
我認為守志真係為浚仔好的話，唔應該將浚仔肯返香港件事講出嚟，因為一定有球迷批評浚仔唔應該返香港

全世界嘅球員都一定只係想加盟小kid仔啦，狗志羅神呢啲逼球員話支持佢正冚家剷嚟，強烈要求所有球隊立即釋放所有球員去小Kid仔

又變左非黑即白，二元對立

人地肯返東方又屌狗志

榮華仔唔好見到傑總個名就拉埋小kid仔乜乜乜啦

呢點一早講過啦

狗志提出就係佢害咗浚仔
浚仔自己㮛出就係佢唔識諗害咗自己

叫傑總講少兩句無用既說話咪唔會搞成咁
傑總根本係狗志擺係連登既打手 希望你快啲回歸我東

人地講兩句又會影響到佢啲咩？訓撚醒未啊？

人地只係講幾句門面說話，成班傻豬咁大反應，仲引埋傑總出黎9up

定係天光陳覺得會有人喺浚囝屋企伏佢啊？

我覺得浚仔係真心睇今季東方睇到慘不忍睹
覺得必要時可以搵佢救返隊波

source

留意返係狗志話

仲有，我屌柒天光陳都叫入傑志數？佢宜家係咪傑志球迷先？笑鳩佢因為浚囝唔想去傑志而嬲鳩有咩問題？咁叫入傑志數？定係「傑志」啊、「小Kid仔」啊又變咗禁語啊？

拉仔冷靜，無謂同啲小傑仔一般見識。

唔去傑志點解要嬲

事實係你呢句on9嘛

支持浚仔去我東
千祈唔好聽啲傑狗亂up
btw東方中場大把人用，傻邦、陳肇均

咁麻煩下個post開始叫做「傑志球迷討論區」喇，咁就唔會有人笑天光陳啦

原來lamela係東方球迷？

咁我邊撚度入傑志數啊柒頭皮？係唔撚係我話天光陳=話伍件啊？係你出聲

一定係啦，其他隊嘅球迷點會串你啊天光陳大爺

傑志都有人滿之患
唔明點解你會認為我會嬲

一個得十八歲嘅球員，連英甲正選都冇 ，佢未必好過踢港超啲三十幾歲球員囉
足球係打經驗嘅，仲有tsun都冇得屈速 ，佢有乜優勢先？我不如睇鄭展龍好過？

如果咁答就型了

係唔撚係你真係嬲先串得你啊版主？

金狗：「應該要有適度的緊張情緒，對黎巴嫩的比賽非常重要，我亦樂見球員如此投入，他們全部都表現得認真，昨日(周二)訓練時甚至有點興奮過頭。」

元朗fans啊diu
上個post先嘈完

有天光陳喺度，朱基都要彈開啦，反正佢=傑志嘛，屌佢串佢又=入晒傑志數，朱基都未做到咁啊

香港足球代表隊明日將會在旺角大球場友賽巴林，為下周主場對黎巴嫩的亞盃外賽事備戰。主教練金判坤今日在賽前記者會上表示，希望以一場勝仗為球隊增強信心。

周一開操的港足今次特意約戰巴林，金判坤希望可籍這場友賽試陣，他說：「想試驗球隊執行戰術上的效果，若有機會，亦希望可讓一些小將上陣，吸收國際賽經驗。」他亦指，希望今仗可以勝出，為下周二對黎巴嫩的大戰增強信心，金帥續說：「球員是應該感到壓力的，因為對黎巴嫩一仗十分重要，我們需要全取三分。我喜歡這樣的，球員都表現出很認真。」

一同出席賽前記者會的黃威就希望，打破港足對西亞球隊不勝的紀錄，他說：「巴林是一支亞洲強隊，我希望可以在他們身上取得港足對西亞球隊的首勝，亦可以為球隊在下周對黎巴嫩前打一支強心針。」近況大勇的他亦指，有留意巴林最近的表現，從上仗對中華台北於尾段連失兩球被反勝來看，相信對手尾段集中力不足。

港足賽事最近被《國歌法》「騎劫」，今日的賽前記者會亦吸引到港聞記者，嘗試向金判坤提問有關球迷噓國歌的事宜。金判坤拒絕回應該問題，並有禮貌地表示：「我是一個足球教練，現在只希望集中在比賽，不要嘗試把我們捲入政治問題。現在我們最重要的，是下周對黎巴嫩的賽事，請幫助我們。」

'

依家你因人廢言呀柒碌
天光陳膠開大家都知
但我就睇唔出佢上面講既野
係因為dai唔想去傑志而講

搵唔到

今次傑總又幾正常

佢係J都J 番自己青訓先啦，使乜FF 東方啲人啊

橙，送飛都要俾人屌

日月神報

離港前與梁守志茶聚
浚仔念舊願外借東方

【英甲港將】東方總監梁守志：戴偉浚承諾如東方需要，願向貝利要求外借

打去匈牙利領事館

聽日個場話好多免費飛，其實派左去邊

領事館都幫唔到佢

呢度送一張，少就少左啲，可以玩下

[url][/url]

係啊係啊，講下都唔撚柒得要你批准啊屌你老母臭化閪。總之以後要提天光陳之前都要入紙同你呢個風紀申請先啊？都未撚講一開始都係天光陳針對狗志先啊

好想聽謝家榮唱分手總約在雨天

Bigmac真係慘，平時有事冇事都俾人攞佢係東方fans嚟串佢。天光陳呢啲就講佢兩句就有風紀出嚟維持秩序

其實，戴偉浚簽左三年，貝利自有安排
多年培訓除左希望自己用，仲想佢打得起高價賣出
就算佢想借去東方，貝利都未必比，會安排佢打u23盃或外借
所以球迷唔使太擔心

中華足協（CTFA）理事長林湧成4日下午在新竹第二體育場證實，12月舉辦的「福爾摩沙盃」被改亞足聯（AFC）「建議」改名為「中華足協國際邀請賽」，世界排名與台灣相當的寮國、菲律賓與馬來西亞確定來台灣參賽。

足協原本向AFC報備的賽事名稱是「福爾摩沙盃（Formosa Cup）」，但日前獲得亞足聯「建議」，足協只好將賽事名稱改為「中華足協國際邀請賽（CTFA International Tournament）」。

貝利冇u23

有隻盃u23踢，佢正選上陣過
睇下之後點

根本說同當年一個叫「湯瑪士梅拿」嘅仆街冚家剷兩登會員串下佢隊阿狗就起人底冇分別

拉仔
算啦人少係咁

你可以睇睇我的面書 我擺左上去

佢咁講我只係會覺得係門面功夫，客套說話。一定冇你諗得咁複雜

個盃係英超英冠隊用u23
英甲以下用一隊

去東方可以幫手打菁英盃
到時就唔洗出和叔個仔

條友就黎變到好似老屍同贊狗一樣咁癡線， 郁啲就話人小kidchild, 傑狗 blah blah blah

無錯， 傑志總領隊係弱智，但你都唔好好似個老屎忽咁亂咁話人。

蘋果

其實bury預備組冇出tsun 㗎咩？
呢幾個月一啲消息都冇...

我幾時郁啲話人小kidcild

dai咁諗都正常呀 傑志俾鬼佬踢架 叫佢介紹下貝利啲英人隊友俾傑志就岩啦

要計外援，不了

英國冇左預備組好耐，而家係u23聯賽
但係貝利冇u23

聽日入場?

Go back hk with my bro @tjaronnchery10 #holidaytime

我驚贏唔撚到咋

Cherry 都冇得長啦

對清化/廣南應該會好啲

望就望同元朗同一個級數

Tsun Dai 有BC真係好好多，
可以英國踢，、係歐洲仲可以唔使當非歐，真係去其他歐洲聯賽落班應該唔難
一般香港球員就算真係有實力，要爭個非歐位好難

又擺我上枱

借9沖返黎打亞冠外

sor9 頭先只係講笑 其實都留左言

KIDCHILD無論咩時候都係網上威威現實碌柒

笑左，返母會南華可做港甲球皇

唔係話你 頭先有條友留言尻屌，我del左佢cm

bigmac過埋聽日唔反傑了

未見過晒班kidchild咩樣，不能作準🤔
剩係知多數都是死MK黎

係咪又係嗰條友

通常自己mk先會覺得所有人都係mk

咪屈

但首先要認真去打

可以退休了

得，ok, 傑志球迷討論區唔俾人改傑志花名，明撚晒喇們老味

May I buy it?

這是金判坤的政治逼害，企圖逼我陷入兩難局面，原因是我在香港超級聯賽的面書專頁發起了 #kimout 行動，故此他使了些小技倆，在擊倒批評他漠視青訓的球迷之餘，同時加害於我，一石二鳥。香港隊有如此奸險的大元帥，是香港球迷的悲哀，皇天擊殺金判坤，我屌你老母臭閪。

我唔係死mk囉

傑志大撚晒，輝立冇人權。李輝立俾人話佢隊嘢係垃隊時就冇人出過聲，up下小Kid仔就成排人護航話我改傑志個名叫小kid仔，傑志區嘛，明嘅明嘅

明明巨無霸老師咁靚仔，又係poly radiotherapy學生，啲女仲唔自動送上門？
所以我咪話你係偽毒派囉

老屍你應該post 去fb 港超page 丫嘛，你post 喺到有咩用，連登係小眾

係得幾個玻璃心球迷唔玩得姐，算啦

支持老師

true
bigmac

聽日門口有冇散飛賣

我平時都郁啲就話人獌狗猁狗阿狗添啊，風紀搵晒佢地嚟聲討我啦

咁你咪屌佢針對狗志lor我唔介意
屈鳩傑總咩dai唔去傑志所以嬲鳩嗰d垃圾無營養說話
可免則免好d

羊毛出自羊身上，咩人就會講咩野

我想聽金勾總約在雨天

幾撚時上個網都要講有冇營養？

中文咁好，唔怪得有風紀做

正義之師自然會撈埋波台風紀 不說了，不能出街的

得喇
係我多事
唔阻你柒落去

1000